[賓周馬食撚屎] 皇家馬德里球迷吹水區(176)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28.Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

Ramos on Mourinho: "You have to respect Solari..."

The Real Madrid captain spoke to the press ahead of the FIFA Club World Cup Final against Al Ain and Isco, Cristiano and Mourinho were all discussed.

Sergio Ramos spoke to the press ahead of Real Madrid's Club World Cup Final against Al Ain on Saturday in Abu Dhabi.

Cristiano's statements: "This is a wave that you have to know how to manage, but we didn't listen to him speak badly about Madrid once. The time he was here has seen the humility of this group and that was our success. We wish Cris the best."

Isco on the margins: "No, he is another player. The good thing that Madrid has is the competition. There are players like Ceballos who didn't have many minutes last year and this year yes. The demand level is at the maximum at Madrid and the final decision is made by the manager for small details because there is a very high level in this squad."

Would you like to see Mourinho managing Real Madrid? "I am not the one to decide who I want to manage. The captains don't have that level of decision. We have spent the last five years without Mou but he is a personality who sells a lot....You have to respect Solari and everyone who has trained since him."

Strict managers: "What I said was that in life in general you can't impose respect, you have to win it. Nobody refuses to do anything, we always have that inclination. We have trainers of all kinds. I don't have problems with what the manager wants."

開post temp

屌！

Solari: What the public expects to happen hasn't happened on many occasions...

Al Ain lie in wait for Real Madrid, and coach Santiago Solari has warned against complacency.

"So many times that what the public expected to happen doesn't happen," Solari said to reporters in his pre-match press conference.

"It's a sign that these games are more difficult than people think.

"There is always a way of thinking that the centre of world football is in the big European leagues."

負皮

皇家馬德里 12月賽程

世冠盃
23/12/2018 00:30 皇家馬德里 對 艾恩

阿仙奴禁錮奧斯爾是殘忍的

當我地老人院牙？

正皮plz

牙維今次咁快

可惜仍然反賓

Daddy

肉酸狗咁陰濕 仲唔比牙維屌！

Daddy咎由自取

G持愛sir

拉膠反摩第二人

“We’ve been without Mourinho for five years and you’re still talking about Mou? You have to have some respect for the coach who is here[Solari]”

想睇金手指大戰捉鬼專家

一齊去中超

Welcome 屌帥

Easy goal做緊乜野

牙維終於唔洗貼到第二頁

貼幾耐都快過你J到YC

唞4周！阿辛斯奧世冠盃決賽倦勤

【體育】皇家馬德里翼鋒馬高阿辛斯奧，由於在周中世界冠軍球會盃4強對鹿島鹿角一仗受傷，將無緣在周六世冠盃決賽對艾阿恩一戰上陣。

爭取在世冠盃3連霸的皇馬，在4強戰憑加里夫巴利連中三元，以3:1擊敗鹿角殺入決賽，但該場下半場後備上陣的馬高阿辛斯奧（Marco Asensio），只踢了14分鐘便因弄傷大腿退下火線。

「經過本會的軍醫檢查後，證實阿辛斯奧右腳的股四頭肌2級程度受傷。」皇馬周五發表的聲明說。聲明未有表示阿辛斯奧要休息多久，但西班牙傳媒指他要休戰4周，換言之無法於周六在阿布札布舉行的世冠盃決賽上陣。

22歲的阿辛斯奧，對上一次在西甲入波，已經是9月份的事。

圖片來源 : ©AFP

late night meal

皇post is dead

拎刀=肉酸 牠和佩狗

跳開心舞

El Confidencial: Emery is interested in RM goalkeeper Keylor Navas and a deal could be done for around €14m.

bad topic

JED?

死阿狗想搶我地既人

Thank you keyword

Mamic: "Madrid like a Mercedes and Al Ain like a Smart car"

The Croatian manager of Al Ain spoke about his side's chances against Real Madrid in the FIFA Club World Cup on Saturday and was not optimistic.

Zoran Mamić, Al Ain's manager, spoke to the press ahead of their clash against Real Madrid in the FIFA Club World Cup on Saturday.

How do you feel?

"It's very nice to be here with you. What I can say is that Real Madrid is the best team in the world and we can't compare ourselves to them. We are in the final and we are representing a country. We will need to play a really good game and even that might not be enough. The team is very tired because we have played two extra-times. I haven't played and even I'm tired and I am a bit sick but we have the desire to make it complicated for Real Madrid and to take advantage of this opportunity."

What would you say to you players and the fans before the final?

"For us, it has been almost six games in a row. We are tired. The first games were based on motivation and they gave everything. It has been three days since the last game to have the team fresh and I am sure they will play well."

Do Al Ain have a chance?

"Nothing is impossible, not for those who play football and neither for anyone who plays sports. You have a dream and you can have good fortune or a good day. I remember that game between Madrid and Al Jazira and they had good chances to score and they did. Anything is possible and we have to believe and try it. We know Madrid are the best and if they win we will say 'bravo' and we will continue with our competitions."

What could you earn if you are victorious?

"I always want to win. In every game and with every team. But I have to be conscious of the difference between the teams is like that between a Smart car and a Mercedes."

Vinicius, Modric, Bale and others take part in Real Madrid's Secret Santa

They may be chasing another Club World Cup crown, but that hasn't prevented Real Madrid's players from taking a break to enjoy some holiday festivities.

Karim Benzema, Luka Modric, Gareth Bale, Dani Carvajal, Thibaut Courtois and Vinicius were among the first-team players to take part in a Secret Santa spot of gift-giving.

Club World Cup final to be officiated by the referee who insulted Rakitic

Jair Marrufo will be the man in the middle for the Club World Cup final as Real Madrid take on Al Ain and he has some history with Los Blancos.

He was in charge of the summer Clasico held in Miami in 2017, during which he clashed with Barcelona player Ivan Rakitic.

💪 @Lucasvazquez91 has his eyes on Saturday’s Club World Cup final! 🌍
@adidasfootball | #RMCWC

Real Madrid to hold open training session for members on December 31

On December 31, Real Madrid will hold an open doors training session for members to end the year at the Estadio Alfredo Di Stefano.

蘇狗死全家未

反賓topic，已負皮

lm

We need Benzema!!

靜啦十字軍

留名等睇今晚賓施馬入波Carry

Give me Benzema

留名等睇英文人今晚無表現

Real Madrid aren't forgetting about Jadon Sancho

With his performances at Borussia Dortmund, Jadon Sancho is becoming one of the sensations of European football.

The 18-year-old left Manchester City behind after coming through their academy in search of minutes and he is catching the eye of Europe's top clubs.

Many of these clubs were already interested in the English winger when he was looking to leave Manchester and Real Madrid were one of them.

Bayern Munich could lose Colombian star

Speaking at a sponsorship event in Bogota, James Rodriguez has revealed that he might have to leave Bayern Munich in search of regular first-team football.

"I do not play that much under the new coach. If I have to leave because I do not play, I'll leave," he said.

give me laca

Benzema can help teammates

help arsenal teammates

利未收皮

而家佩狗好似我以前玩fm咁，向所有潛力新星都sd個offer過去博大霧

肉酸狗

皇馬中出了一個叛徒

樓主愛隊炒左daddy 宜家將怨氣發洩落賓賓

蘇拿利食撚屎

好波

今晚等賓賓用入球教訓牙維
要佢知錯

真

重演歐聯決賽

Still no Lunch

阿禿又刷返幾球，數據唔失禮

爆

高daddy

摩連奴回歸皇馬？拉莫斯：無必要討論

在世冠盃決賽的新聞記者會上，皇馬隊長拉莫斯被問到關於摩連奴的問題，他認為無必要再討論摩帥回歸皇馬的可能性。

最近一直有消息稱皇馬有意請摩連奴重新執教，但拉莫斯表示：「我不是能決定皇馬教練的人，他已經離開皇馬5年了，人們還在談論他。我們有機會去贏得冠軍，但我們還要談論摩連奴。隊長無法決定教練人選，應對我們的教練蘇拿利一些尊重。」

前不久C.朗拿度曾表示，祖記比皇馬更像一個家，對此拉莫斯回應到：「我們沒聽到他談論皇馬。之前他在這裡，在這裡的時候他看到過我們的團隊是什麼樣的，也是我們取得成功的關鍵人員之一，我祝願他在別的地方一切順利。」

對於伊斯高是否在蘇拿利手下被邊緣化，拉莫斯表示：「伊斯高依然是皇馬球員，隊內競爭是好的現象。就比如施華路斯上季出場機會不多，今年開始成為主要成員。最終誰為皇馬出場是教練的選擇，因為我們有很多出色的球員。」

沙維：以為皇馬失去C朗會踢得更好

巴塞名宿沙維最近在接受採訪時談到皇馬的近況，注重團隊意識的他在解讀皇馬時給出不同的觀點。在他看來，C.朗拿度離開後皇馬本能踢得更好。

沙維是這樣評價皇馬的比賽風格的：「他們用不同的方式在踢球，不過他們獲得歐聯三連冠。當他們控球時，不是全隊都有很強的責任感，他們看起來更加依靠個人能力而不是團隊的態度。這是一種無序的狀態，像是『你攻擊我，然後我再還擊你』，一般他們贏得比賽靠高水平球員的能力。」

在被問到失去C.朗拿度後皇馬陷入危機時，沙維表示：「是的，我很驚訝，我本以為皇馬沒了C.朗拿度會踢得更好，更有團隊性。他能給你很多個人的東西，比如進50球，但我那時認為皇馬沒有他也能踢得很好。事實上，在盧比迪古手下他們踢了一些好的比賽，比如對陣羅馬和莫斯科，但他們沒給他時間。」

皇馬不是歐聯熱門？蘇拿利：去年同前年都咁講

皇馬教練蘇拿利出席世冠盃決賽的賽前記者會，期間他回答關於伊斯高的問題，並且表示不能把皇馬排除出歐聯熱門球隊。

對這場即將到來的決賽，蘇拿利和皇馬都準備好了：「所有人都非常興奮，他們決賽經驗豐富，但是那種晉級決賽的緊張和不安還是存在的，我們必須得全力以赴。」

對於最近很少得到機會的伊斯高，蘇拿利表示：「之前一天他上場後狀態很好，在訓練中也是如此，教練都希望手下所有球員都能夠出戰，當他們表現出色時會讓你為難，但是會讓球隊更有競爭力。」

皇馬不是歐聯熱門了嗎？蘇拿利回答：「這樣的事情外界在去年和前年也都是這麼說的……不可能做到的就是贏得接下來200年的歐聯冠軍，但是這是一項賽事。對於皇馬近5年的成就，人們很難給予正確的評價和肯定。」

「皇馬在5年內時間裡贏得4個歐聯冠軍，近3年是三連冠。作為球會，我們永遠都會考慮下一個目標，但是不應該忘記球隊之前的榮譽，這支球隊的成績是極其出色的。」

沙維=禿頭猩

收爺啦屌你老母

做dont

你是個好人

yc

fk u mother

係我格離

躝啦死利狗

ho ball

It very light

世盃冠前瞻：皇馬鬥艾阿恩爭三連霸

皇家馬德里明晨將於世界冠軍球會盃決賽鬥艾阿恩，力爭於該賽事3連霸。上任不久的主帥蘇拿利自言今仗壓力不低，因為他們正挑戰一項難以超越的成就。

皇家馬德里過去兩年都是世冠盃冠軍，只要勝出明晨一仗，他們除了達成三連霸偉業外，亦將超越死敵巴塞過去3奪冠軍的成就，成為世冠盃中的「王中之王」，難過主帥蘇拿利直言今仗壓力不少。雖然兩軍實力有明顯差距，不過這名阿根廷新帥賽前強調皇馬將要用盡全力：「如果皇馬能連贏3年世冠，這將會是難以超越的成就，這於我們亦是個很大的責任。對周六一戰我們都十分緊張，球隊將傾盡所有力爭贏波。」

要數今仗的焦點人物，非皇家馬德里的加里夫巴利莫屬，他於上仗對鹿島鹿角一戰大演帽子戲法，料今仗他仍會是皇馬前線的叫糊人物。（）

三連冠失敗可以反蘇了

迷愛了

Only Wenger I trust

仲記得雲加臨走你係咁屌佢

u trust 630

佢睇阿狗波個時先會有自己意志

U watch 猁狗

利狗咁做簡直損人不利己

我痢要不敗奪冠了

可有可無的威爾斯人

準備要入金球了

all go ar dog la diu

Ching幫蜊狗

再屈下屆踢多次歐霸

我地皇馬踼慣歐聯

師兄做冬吃什麼=.=

有鮑魚

你老母煮懶肉酸菜豆腐煲

睇完煙蛇直落睇蘇蛇

樓主ON99

蘇斯克查？

你肉酸

駁5到

19000快d去死

靜啦=.=

好波= =

@19000維

49000沒有一個是無辜的

艾阿恩主帥：小車都砌得贏「Ben士」

【體育】挑戰皇家馬德里，對艾阿恩似乎是不可能的任務，但教練馬米認為，小車也有機會擊敗名車。

艾阿恩以東道主身份殺入周六的世界冠軍球會盃決賽，將跟對上兩屆冠軍皇家馬德里爭標。馬米（Zoran Mamic）談到勝負時認為世上沒有不可能的事：「你要有夢想，好運有機會來臨。我們要相信自己，嘗試爭取勝利。」

馬米坦言就算面對強敵，艾阿恩也以勝利為目標：「每場比賽，面對任何對手，我經常都希望贏波。不過，我們也要小心應戰，因為兩軍是Smart小車跟平治的分別。」

除了戰鬥力分野之外，艾阿恩在體力上也十分輸蝕。馬米表示：「雖然未必足夠，但我們也要踢一場好波。球隊很疲倦，因為已經踢了兩場加時，我沒有落場也很疲倦，亦有點生病，但我們有令皇馬困擾的欲望。」

圖片來源 : ©AFP

3連霸難？蘇拿利：連贏200年就難！

【體育】皇家馬德里於周六世界冠軍球會盃決賽鬥艾阿恩，主帥蘇拿利坦言連贏3年很困難，但非不可能。

「若果能夠連續贏得第3次世冠盃，實在是非凡成就，對球員也是無與倫比的成就。不過，要衛冕很困難，這將是十分重大的責任，但絕非不可能；連贏200年歐聯才是不可能，但足球就是要跟最佳球隊比拼。」蘇拿利（Santiago Solari）有機會拿下入主皇家馬德里後首個錦標。

蘇拿利大讚皇馬近5年成績斐然，「我們代表這家球會，目標永遠都是下一個冠軍，但也不能夠忘記去年的甜美果實。周六，我們嘗試向錦標走出另一步，要是可以奪冠，意義很重大，因為我們為了殺入決賽很專注，亦投入很多能量。」

皇馬今季力爭於歐聯4連霸，被問到有否機會殺入在馬德里體育會主場舉行的決賽鬥巴塞隆拿，蘇拿利笑言：「這是一個遙遠的假設，我猜需要DeLorean才能夠知道。」DeLorean正是經典電影《回到未來》能夠進入時光隧道的汽車。

圖片來源 : ©AFP

benshitma

奧斯賓拿so weak

leno+love sir

Love sir going to save navas

你死全家都唔難

Benzema: There's a new Karim, one who is about football and one who is about goals

Karim Benzema arrived at Real Madrid in the summer of 2009 alongside other star names such as Kaka and Cristiano Ronaldo, but he is the only one still there and he is aware that there is great responsibility on his shoulders.

"It's true that there is a new Karim, one who is about football and one who is about goals," he told MARCA ahead of this weekend's Club World Cup final against Al Ain.

With 11 goals across all competitions, he is the club's top scorer so far this season and is proud to be helping the side.

"My commitment to this team is absolute," he said.

"I feel like the group trusts in me."

做冬仲死死聲

個樣好嚴肅

樓主搞到賓仔唔開心/.\

The 25th final for Sergio Ramos

Silver is the traditional gift for a 25th anniversary, but Sergio Ramos will be targeting gold in the 25th final of his professional career.

This will be his 21st showpiece event with Real Madrid, while he has also taken part in four finals with Spain.

His record of 18 wins from 24 of these finals means he is picking up a winner's medal in three out of four of the finals he has contested.

Odegaard: More work, more goals, more of everything... with Vitesse

皇區仝人冬至快樂

賓狗準備轉會

去到邊一樣咁出色

賓狗幾襯艾阿恩波衫 再見了

SO daddy

In SO sir we trust!!

原來今晚77台播

龍仔踢波好有heart

Negative comment so quick

阿禿一經過即刻收返d手指

邊個hat trick

冬至高興了

全取3分

welcome阿羊

我皇冠軍

打架未

等睇一陣輸波失冠

全皇區打肉酸

同時單挑佢一個

往死裡打

鐵通

肉球是有罪的

我放真名王咬你地

MARCA: Real Madrid are closely monitoring Jadon Sancho.

死罪？

對莫斯科踢得好咩?

要死一兆次

心情稍為好轉了

你食屎la

9upper 比人雙殺踢得好

📝 Our starting XI for the Club World Cup FINAL! #RMCWC

SO DADDY

等我老死98做完冬你就仆街

高高興興過冬了

屌你老母又機師

So dog I fuck u mother

請支持SO 蛇

如果摩佬係度肯定雪到機師仆街

佢今場出牙維
我立即同你去西班牙幫佢含

冇錢買機票 你幫我含好過la

咁你就錯
機師咁聽話成日回防 跑上跑落體能又好 呢種球員肯定最得摩佬歡心

世清會唔開心

肉酸我吊你老母
曼城輸波

吊我做咩=.=

利狗又拎英超

Gay

擔仔今季出得1場=.=

禾利要不敗了

唉 佢留係皇一定大把機會出
哥狗唔撚識貨

[皇區] [世冠盃決賽] 皇家馬德里 vs 艾阿恩

Welcome all real wong

你5welcome自己

食屎啦臭痢狗

2019後再無真皇

你當我死？

反SO=假皇

輸到1-3
98又然綠豆又輸

反痢比你累死
條路點行

唯有等我廠教訓死利狗

我轟下話

M洛正選

我轟失分了

你睇你開心到

我反哥狗 你隻迷屁狗食撚屎

高普>哥狗

你迷世清

拉膠

Ronaldo only wanted Juventus, claims agent Mendes

Cristiano Ronaldo only had sights for Juventus upon his decision to leave Real Madrid and had decided to make the move in January 2018.

"Ronaldo told me that he only wanted to play in Juventus," Mendes told Rai Sport.

"I want to make it clear that the idea was borne of himself, and in January 2018, the few people who knew the subject and I thought it would be very difficult to bring Cristiano to Juventus.

"I would say that thanks to his presence all Italian football has benefited."

推

王子mom

收爺

有冠落袋, 今季已超額完成

差啲三連曬歐聯歐超世冠

呢張keywod

西波皇迴光反照

Isco連ig都無po相
走硬了

Best player 廢猩

換唔到世三番黎咪撚放isco

Please stay

No so dog is dog

Very cute

超級盃仲廢過世冠盃想隊波踢好d攞聯賽仲好
歐聯＞聯賽＞國王＞世冠＞歐超＞西超
後3個真係可有可冇

前三個仲諗住拎到咩
飛機杯都係杯丫

今年有一冠超額架喇，唔好咁貪心

太子係世冠決賽MVP

拉膠同佩狗都叫蘇狗要愛isco

好靚仔

合理 全場走上走落
幾球回防都見到佢又做到嘢
進攻又後插都有威脅

好似修過眉黎 鼻之外，幾似馬撚

希望會然皇馬天王可以改名做蘇拿利

蘇蛇是無辜的

拉莫斯一個手勢回應被噓爆……

【體育】皇家馬德里後衛沙治奧拉莫斯在周末的世冠盃決賽成為眾矢之的，全場比賽都被噓爆，結果他以入球及一個叫人收口的手勢回應。

皇家馬德里在這場世冠盃決賽大勝艾阿恩4:1，實現3連霸，32歲的沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）全場每次觸球都被球迷報以噓聲，這是由於比賽在阿布札比上演，在阿拉伯社群的人士，一直為拉莫斯在去屆歐聯決賽令穆罕默德沙拿受傷忿忿不平。

不過，身經百戰的拉莫斯顯然不受影響，更在78分鐘鶴立雞群頂成3:0，比賽大局已定，而他入球後把手指放在嘴唇前，似示意叫球迷收口。

這亦是拉莫斯效力皇馬以來第20個錦標。

主帥蘇拿利贏得上任以來的首個錦標，自是喜不自勝：「這些球員值得獲勝，他們非常努力才走到這一步，贏得那麼多冠軍。」

圖片來源 : ©AFP

牙維18歲那天不要臉 更新了ig

Luka Modric: I should shoot more!

After opening the scoring for Real Madrid in their Club World Cup final win, Luka Modric pledged to fire at goal more often.

An unforgettable year for Modric

"Everyone tells me I have to shoot more, although I usually prefer to pass," Modric said to Real Madrid TV. "I should shoot more, it's true.

"It is an unforgettable year for me, a perfect year, winning the Champions League, then Croatia had a spectacular World Cup and then all these prizes arrived, now another trophy with Madrid.

"A dream year, really. I can't ask more."

Madrid's second goal was scored by Marcos Llorente, who broke a 71-game wait for his first goal as a professional footballer with a 20-yard half-volley.

The 23-year-old midfielder has become increasingly influential under Solari and was thrilled to make a decisive impact in the final, earning the man-of-the-match award.

"I am very happy to get the [man-of-the-match] trophy - more for the goal and more for the final we just won," he said.

"Now is when you look back and see everything you have worked and fought to achieve this. It's time to enjoy it with family, friends - they are the ones who can stand you when things are not going well.

"Dreaming, I dreamed it, but I saw it was very far away. It was very difficult, obviously, it was a dream, but I was not expecting to reach the first team and win finals like this.

"We have worked on everything to achieve this kind of thing. I almost never score goals, so the day that goes by I get a little bit excited, it's time to enjoy it and be happy."

盧卡萬歲！皇馬金球先生證明自己 2018年=魔笛年

2018年世冠盃決賽，皇馬4比1力克艾阿恩奪冠，新科金球先生摩迪在比賽中為皇馬首開紀錄，為皇馬的捧杯立下大功。

比賽第13分鐘，艾阿恩發動一波攻勢，沙赫特右路內切至小禁區前晃過高圖爾斯後射空門被拉莫斯擋出，這讓皇馬受到了驚嚇。不過僅僅1分鐘後，摩迪就用一腳遠射攻破了對方球門，體現了自己作為巨星的價值，這樣的入球讓他的金球先的身份名副其實。

當時賓施馬禁區內拿球，對方後衛逼得不夠緊，法國人隨後地將皮球回傳給禁區前的摩迪，賓施馬即將製造自己在皇馬的第100次助攻。克羅地亞球星有多個選項可以選，比如將皮球分到左路，不過他迅速做出了決定，自己起腳遠射，而且是用自己相對較弱的左腳。他的射門劃出一道弧線，對方門將飛身撲救也無濟於事，這是摩迪第一次在決賽中為皇馬入球。

這是摩迪今季的第一球，在皇馬的第14球。而西班牙《馬卡報》指出，摩迪在皇馬的14個入球中，有12個是遠射入球。他的14個入球包括西甲入球9個，歐冠盃入球4個，世冠盃入球1個。在世冠盃上的這個入球，不是他最有力的入球，也不是角度最刁鑽的入球，但在那個位置上只要他射門，就很少錯過機會。

值得一提的是，摩迪雖然是右腳球員，他也能用左腳取得入球，今場比的遠射入球，是他職業生涯第4個左腳入球，之前的3個都是在西甲比賽中取得的，而他上次取得左腳入球，還要追溯到2015-16賽季3比0戰勝維拉利爾的比賽中。

皇馬在世冠盃（洲際杯）決賽中攻入過18個入球，摩迪的這個入球是第4個遠射入球，此前普斯卡斯、亨托、C.朗拿度也曾幫助皇馬取得遠射入球。而連續第4年，當年的金球先生都在世冠盃決賽中取得入球，此前美斯以及C.朗拿度（2次）都做到了這一點。

第78分鐘，摩迪又助攻拉莫斯鎖定勝局，他開出角球，拉莫斯小禁區前頭槌破門，比數變成3比0。

賽後西班牙《馬卡報》表示，摩迪是皇馬錶現最好的球員之一，逐漸逐漸地，他在恢復自己的最佳版本，對艾阿恩的比賽，他證明了自己為何能獲得金球獎。摩迪用一個入球為皇馬打破僵局，也完美地告別了2018年，這一年，他拿到了世界盃金球獎、歐洲最佳球員、FIFA最佳球員、《法國足球》金球獎等榮譽。（沙治奧）

鹹魚大翻身！皇馬無名小將由絕對後備到決賽MVP

誰也想不到，一個月前還是皇馬絕對後備的他，在一個月的時間內實現了翻身，不但成為皇馬的主力球員，還成為了世冠盃決賽的MVP。洛蘭迪的遭遇證明，在足球界，一個人的命運幾乎可以在一夜之間獲得改變，「鹹魚真的可以翻身」。

在擊敗艾阿恩後，皇馬連續第三年拿到世冠盃的獎盃，這一次，新科金球先生摩迪表現出色，比賽中為皇馬首開紀錄，而皇馬隊內的一位「小兵」，也又一次脫穎而出，他攻入自己在一線隊的第一球，幫助皇馬鎖定勝局。

此役洛蘭迪繼續正選，而他的競爭對手卡斯米路也繼續坐後備席。洛蘭迪在之前的出色表現，都讓卡斯米路變得有點可有可無，至少目前這個階段是如此。

比賽第60分鐘，洛蘭迪幫助皇馬擴大比數，當時艾阿恩解圍角球，洛蘭迪娥眉月內第一時間抽射入網，對方門將毫無反應，比數變成2比0。這場比賽，皇馬前2個入球都是遠射入球，在世冠盃（洲際杯）中，此前只有皇馬自己曾做到這一點，而且還要追溯到1960年對烏拉圭彭拿羅的比賽中。

洛蘭迪的射門慾望是如此強烈，就和要證明自己可以成為皇馬的防守中場的想法一樣迫切，這是他在皇馬尋找已久的入球，他終於找到了。值得一提，這是洛蘭迪職業生涯第71場比賽的第一個入球。事實上最近5年，洛蘭迪只在皇馬二隊取得過3個入球，但那不能算是一般意義上的職業生涯入球，而無論是在皇馬一隊，還是被租借到艾拉維斯期間，之前他都未能取得入球。

賽後談到自己的首個入球，洛蘭迪表示：「我不習慣於攻入很多入球，每次能入球我都非常滿意。那是一次角球的機會，皮球掉到我面前，我說了句『這是我的』，然後竭盡所能射門，幸運的是球入了。我要把入球獻給我的家人、我的朋友、我的女友，他們每天都在支持我。我幾乎沒有入球，因此這天來臨時我還有點小激動。現在是享受的時刻，我感覺很幸福。」

《馬卡報》賽後表示：「現在該怎麼辦？明年該怎麼處理洛蘭迪和卡斯米路的關係？現在要看看誰能將洛蘭迪擠出正選陣容，世冠盃的比賽，他再次展現了價值。事實上在他取得這個世界波之前，他就已證明自己。洛蘭迪是蘇拿利的『簽約球員』，之前無論是施丹還是盧比迪古都沒發現他。」

一個月前，他還是皇馬的絕對後備，上場時間寥寥無幾，考慮在冬季離開皇馬，但卡斯米路的受傷以及施華路斯的表現不給力，給了洛蘭迪證明自己的機會，幾場比賽下來，他已牢牢佔據了主力的位置。

洛蘭迪賽後被評選為世冠盃決賽MVP，歷史上，西班牙球員中此前只有魯爾（1998年）和拉莫斯（2014年）曾獲得這一榮譽。談到自己的進步，洛蘭迪表示：「無論是生活還是足球，都可能在一夜之間改變。正因為如此，你必須一直努力，不舉手投降，當這樣的機會來臨時，你就抓住。能獲得MVP獎盃我非常高興，而且又取得了入球，球隊也捧起獎盃，就更滿意了。」

洛蘭迪最後表示：「現在是你回頭看的時候，看看自己所做的一切努力，看看自己為達到夢想做了甚麼。現在是和家人、朋友一起享受的時候，在事情糟糕的時候，是他們在支持你。這個獎盃是給他們的。」

冠軍紀錄者統計！西甲歐聯第一都是他

皇馬實現世冠盃三連冠，卻奧斯生涯第5次贏得世冠盃的冠軍，他也成為世冠盃歷史上奪冠次數最多的球員。2013年，卻奧斯跟隨拜仁第一次贏得世冠盃冠軍，而效力皇馬的5年，他贏得4座世冠盃冠軍。

世冠盃冠軍的紀錄者屬於卻奧斯，那麼其他冠軍的紀錄者都是誰呢？

歐聯冠軍：亨托，6次奪冠

皇馬歷史上贏得13次歐聯冠軍，而皇馬傳奇比高亨托隨隊6次贏得歐聯冠軍，1956年-1966年。在歐聯歷史長河，沒有人能夠超越亨托。

南美自由盃：阿邦丹謝利、舒捷洛圖、烏戈-伊巴拉、巴塔利亞，4次奪冠。

阿邦丹謝利、舒捷洛圖、烏戈-伊巴拉、巴塔利亞都曾4次贏得南美自由盃的冠軍。

不過阿邦丹謝利、舒捷洛圖、烏戈-伊巴拉，他們三人都是4次跟隨小保加奪冠。巴塔利亞曾跟小保加贏得了3次冠軍，另一次則是跟國際體育捧杯。

歐霸盃（足協盃）：雷耶斯，5次奪冠

雷耶斯生涯曾5次贏得歐霸盃的冠軍，其中2次跟隨馬體會奪冠，之後則是跟隨西維爾實現歐霸盃三連冠。

西甲：亨托，12次奪冠。

效力皇馬19年，亨托隨隊贏得了12個西甲冠軍，十分傳奇。

英超冠軍：傑斯，13個冠軍。

傑斯整個生涯效力於曼聯，從1990年-2014年，贏得13個英超冠軍。縱觀整個球壇，只有艾維斯的總冠軍數超越了傑斯。

法甲：里昂跟聖伊天的七冠王

高禾、哥柏、小祖連奴曾跟隨里昂贏得七冠王，2002-2008。聖伊天曾在上世紀60年代也曾奪得7個冠軍，讓-米歇爾-拉爾克、雷韋利也有7個法甲冠軍。

德甲：拜仁多將入圍

拜仁在德甲的統治地位，意味著他們有多人入圍。史高爾、簡尼、拿姆、舒韋恩史迪加以及列貝利，都曾8次贏得德甲冠軍。

如果今季拜仁再次奪冠，那麼列貝利成為德甲奪冠次數最多的球員。

意甲：保方，9次奪冠

值得一提的是，保方曾跟隨祖記征戰意乙聯賽。

西班牙盃：皮魯，7次奪冠

畢爾包的傳奇球星，參加了9次西班牙盃決賽，7次奪冠。

整場捱噓！拉莫斯用入球兼做閉嘴手勢回擊

拉莫斯又一次成為皇馬決賽中的主角，世冠盃決賽，拉莫斯又在球場上挨噓，而他也用入球做出回應。

世冠盃決賽，拉莫斯從一開始就引人注目，因為他每一次觸球，艾阿恩的球迷都會發出響亮的噓聲。阿聯酋的球迷用這樣的方式表達對皇馬隊長的不滿，他們依然記得上季歐聯決賽中拉莫斯在拚搶中拉傷沙拿肩膀的事情。

埃及前鋒沙拿是阿拉伯足球界的偶像，而最近半年多，他一直都作為拉莫斯暴力犯規動作受害者的形象存在。很多人一直在指責拉莫斯，不願意原諒他。來到阿聯酋後，拉莫斯有一些入鄉隨俗的舉動，比如穿上當地的服飾，但這並沒有讓他獲得當地球迷的完全認可。

比賽中屢屢挨噓，拉莫斯或許也已經習慣，因為這樣的情況今季已經多次發生。而比賽的第79分鐘，拉莫斯用入球做出回應。摩迪開出角球，拉莫斯小禁區前頭槌破門，比數變成3比0。

這是拉莫斯職業生涯第799場比賽的第100個入球，其中在西維爾50場攻入3球，在皇馬588場攻入80球，在西班牙國家隊161場比賽攻入17球。2014年世冠盃，拉莫斯就曾在對聖羅倫素的比賽中取得入球，歷史上，此前職業9名球員做到在兩屆世冠盃（洲際杯）中入球，拉莫斯是第10人。最近50年，則是美斯和C.朗拿度之後的第三人。而在後衛中，拉莫斯則是第一人。

入球讓拉莫斯完成對噓聲的報復，入球後，拉莫斯將左手食指放在嘴唇上，做出讓反對者閉嘴的動作。此外，拉莫斯還在慶祝入球時向伊斯高表示愛心，皇馬隊長與場邊的伊斯高擁抱，把入球獻給如今只能坐冷後備的後者。

賽後《馬卡報》表示，拉莫斯未能逃過噓聲，但這反而令他動力更足。拉莫斯仍然挨噓，這令人感覺怪異，因為他已經被噓過很多次。更奇怪的還有，很多人認為自己已經將拉莫斯研究透了，而從世冠盃決賽的情況來看，隨便對手怎麼研究拉莫斯，他的頭槌都仍然很具威脅，他用一個頭槌入球幫助球隊鎖定勝局，捧起獎盃，也讓噓他的人閉嘴。跟皇馬4號作對，你通常都是輸的一方。

這是拉莫斯在皇馬的第20個獎盃，他的獎盃數只比亨托（23個獎盃）和桑奇士（21個獎盃）少，和馬些路一樣多。

拉莫斯堪稱決賽先生、關鍵先生。他曾在兩屆歐聯決賽中取得入球，在兩屆世冠盃決賽中取得入球，還在兩屆歐洲超級盃中取得入球，足球歷史上，後衛中只有他做到這一點。毫無疑問，拉莫斯已經成為皇馬歷史的重要組成部分。

世冠盃冠軍數：皇馬7座高居第一

2018年世冠盃決賽，皇馬4-1擊敗艾阿恩捧杯，這是皇馬歷史上第7次奪得世冠盃（含前身）冠軍，是奪得該項獎盃最多的球隊，AC米蘭以4次奪冠排名第二。

2005年起，洲際杯被國際足協球會世界盃取代，單算改製後皇馬4次奪冠排名第一，巴塞3次奪冠排名第二。

獲得過三次世冠盃冠軍的有：彭拿羅（烏拉圭）、小保加、巴塞、國米、民族隊（烏拉圭）、拜仁、聖保羅。

獲得3+次世冠盃冠軍球隊奪冠年份：

皇馬：1960、1998、2002、2014、2016、2017、2018

米蘭：1969、1989、1990、2007

彭拿羅：1961、1966、1982

小保加：1977、2000、2003

巴塞：2009、2011、2015

國米：1964、1965、2010

民族：1971、1980、1988

拜仁：1976、2001、2013

聖保羅：1962、1963、2005

皇馬教練生涯首冠！蘇拿利：感謝施丹

皇馬贏得世冠盃冠軍之後，教練蘇拿利參加了賽後的新聞記者會，他感謝了全隊的努力。

蘇拿利說：「能來參加世冠盃的比賽，這一切取決於球員，他們贏得了歐聯冠軍。這個冠軍對我而言是一次美好的開始，我會繼續努力。歐聯三連冠以及世冠盃三連冠，這是很難做到的。這些球員跟這支球會，創造了真正的歷史。同樣向施丹表示感謝。」

「這支球隊以及這間球會，習慣於不斷獲勝。我們贏得越多，你就會更加瞭解，繼續奪冠是多麼困難的一件事情。如果你乘坐飛機，飛更遠的路，那麼承擔更大的風險。憑藉我們犀利的進攻以及認真的態度，我們挺過了4強，決賽更是如此。我們踢了一場不錯的比賽，我們獲得了勝利。當我們需要入球的時候，我們破門了。」

關於皇馬教練生涯的第一冠，蘇拿利說：「我非常滿意，現在我們將盡可能享受奪冠，因為我真的很想贏下這個冠軍。這是個不錯的賽事，相比以前更加漂亮。這很有趣，下一步將是享受假期，因為我們需要這個。」

皇馬需要收購嗎？蘇拿利說：「我不會在這裡討論這些。對不起，這支球隊配得上享受冠軍。」

關於歐聯淘汰賽，蘇拿利說：「歐聯是另一項賽事，當我們重返歐聯賽場的時候，我們會考慮這些，這將會是困難的時刻，因為晉級淘汰賽的球隊都是強隊，現在我們需要好好休息一下。」

兩大頑疾！皇馬別被冠軍矇蔽雙眼

沒有意外，也沒有冷門，皇馬在世冠盃決賽4-1擊敗阿聯酋球隊艾阿恩，實現世冠盃的三連冠。事實上，皇馬的運氣很不錯，4強跟決賽連續遭遇兩支亞洲球隊，奪冠難度下降不少。

艾阿恩4強爆出冷門，12碼淘汰河床，成功晉級世冠盃決賽。不過晉級的代價也很大，他們在18天內踢了6場正式比賽，每隔三天一場，十分疲憊。艾阿恩教練馬米奇也在賽前記者會上多次提到，「球隊很疲憊。」皇馬面對這支疲憊之師，差點被對手率先破門。

左路的防守頑疾 馬些路這把雙刃劍

比賽第5分鐘，皇馬右路進攻失敗，艾阿恩打出配合，馬些路被對方的進攻球員瞬間甩開。拉莫斯跟華拉尼形成2打3的局面，幸好這兩位默契的中堅搭檔，互相補位，一對一協防。要不是華拉尼及時伸出那一腳，那麼馬些路漏掉的那名球員，將獲得單刀面對高圖爾斯的機會。

第13分鐘，皇馬遭遇對方的中場攔截，卡華積大腳轉移，試圖將對方的注意力轉移到左路。面對高空球，馬些路有多種選擇，但是偏偏選擇了回傳。

此外，馬些路面對高空球，不注意身旁的對方球員，他簡單瞟了一眼，發現有人在他前面，他自認為後方沒人，貿然頭槌回傳，差點犯下大錯。多虧了拉莫斯門前救險。

鋒線問題依舊 需要頂級射手加盟

皇馬鋒線的兩大射手賓施馬、巴爾，都不是以入球為擅長的球員。

賓施馬在比賽中貢獻了一次助攻，他在前場的串聯作用十分明顯，他經常遊弋於兩個邊路，給隊友創造機會，但是隊友跟他屬性一樣，都屬於不是擅長得分的球員。這場比賽摩迪貢獻了遠射，但是你不能指望摩迪場場破門，加盟皇馬至今，摩迪只有14球入賬，他擔任的角色更多是傳球，擔任一名服務者的角色。

賓施馬在比賽中獲得幾次好機會，但不是射高了，就是射得太正。剛剛度過了31歲生日的賓施馬，得分能力也在加速下滑，皇馬需要找到一名9號位中鋒，否則球隊很容易陷入球荒。皇馬的一種選擇原本是馬里安奴費拉拿，可惜他出場時間不多，而且還經常受傷。

巴爾獲得了世冠盃金球獎的榮譽，而他4強對陣鹿島鹿角上演帽子戲法，引來一片讚譽。但是在決賽裡，面對漏洞百出的後防線，巴爾未能延續自己的入球運，多次射門都被門將化解，還貢獻了一次倒掛破門，高出了門楣。

蘇拿利讓巴爾重回左路，那是他熟悉的位置，他可以選擇下底傳中，或者選擇往中路衝擊。不過隨著年齡的增長，巴爾往中路的次數越來越少，他更多選擇邊路下底傳中，但是皇馬的中路只有賓施馬、華斯基斯兩個點，因此這個效果不好。

買大牌射手吧，皇馬。

含撚吧 賓周馬

Benz assist

含撚啦哥師 我皇傳奇擔泥都唔用

吉祥物是拎黎擺的

welcome 世占

rubbish

王子

收皮

真名王聖誕假有咩搞作

係屋企j james

好過你j唔到yc

YC近日已深潛

Ronaldo is irreplaceable but others must step up – Courtois

Real Madrid goalkeeper Thibaut Courtois wants his team-mates to step up and score the goals Cristiano Ronaldo used to.

"Cristiano Ronaldo is irreplaceable, you cannot forget what he did," he told reporters. "But he is not here anymore, so it's time for other players, like Bale did in the semi-finals [of the Club World Cup], to score the goals he [Ronaldo] used to score. If we are able to do so, it'll be fine."

毒留在家瘋狂打機

希蛇back please

希亞路入波都會多過條賓狗

收嗲拉==

咪學98扮毒啦仆街~

He隱性迷賓

你259攬630

屌你牙

你是禾最尊敬的Nigga

Isco left out again

All good news has its flip side and, while Saturday was a celebratory day for Real Madrid as they won another Club World Cup, there were some players who enjoyed it less that the rest.

In this case, the individual who took the least enjoyment is not a mystery given what has happened in recent weeks and Isco was left on the periphery again by Santiago Solari.

Marcos Llorente: A star is born

Real Madrid became world champions again in Abu Dhabi, and their success was due in no small part to the best player in the final against Al Ain, Marcos Llorente.

歐霸仔沒有資格說話

好GAY= =

好肉酸too

“Luqui rests in home with the work done ✅🏆” - Lucas

So daddy

Who playing負皮

真名人

肉酸是否要面臨屠宰了

Real Madrid are reportedly set to use Gareth Bale as a pawn in their bid to beat Manchester United to land Tottenham manager Mauricio Pochettino’s services next summer.

最緊要bale out

收到風佢同630去左睇燈飾

代佢講 屌你老母閪

啱呀

收到風鳩白同630聽晚過扑性day

yes,如果係平時一早上左水鬧我

鳩白同630 happy, 我就約左yc 食大餐

屌曬你哋老母

同630 plan 左咩節目？

ok聽日再爆

祝大家聖誕節快樂

包括肉酸

皇區捐一支ky比你屌肉酸

你同宇清過扑性day嗎？

世清：你二五

你等比佢扑

我熱

Sergio Ramos slams "inexplicable" Abu Dhabi jeers

The Real Madrid captain has hit back at what he deemed as disrespect after being targeted apparently because of the Mo Salah Champions League incident.

"I got that," he told reporters when asked if he was aware of the jeers. "The whistles are inexplicable. I think you have to respect the figures of football."

"I see Mbappé at Madrid, he'll be much better than Ronaldo"

Ex-Monaco technical director, Luis Campos, says Real Madrid is the ideal club for a "champagne" player of Kylian Mbappé's calibre.

Former technical director of AS Monaco, who was at the club during Kylian Mbappé’s time there, Luis Fields has said that he sees the French teenager’s future at Real Madrid.

"Kylian represents champagne football, which we like to see and as a high level footballer I see him wearing the Real Madrid jersey because it is a club made to his measure, where the great players want to go,” Campos, who is currently working as a sporting director at Lille, told French TV program Telefoot.

"In the future, I imagine myself attending a match at the Santiago Bernabeu and enjoying the show that Mbappé can offer. Nowadays, he is more decisive than Neymar and considering his age, he'll be much better than Cristiano Ronaldo. I see him winning more Ballon d’Ors”

Campos: Mourinho "ideal man" for Real Madrid
The influential director was also once a scout for Jose Mourinho, and claimed to have spent more than an hour speaking with his former boss following his dismissal from Manchester United.

“I was very disappointed by what happened," said Campos. "He would have wanted to build a great project in England. I see him as the ideal man to manage Real Madrid. He might return at some point because he is a great coach.”

The embrace in Abu Dhabi for the new Bale

Gareth Bale arrived in Abu Dhabi surrounded by doubts from outside the club, though the club and the dressing room have always had their trust in him and his football.

唔好牙

yaya遺計

The agent of Real Madrid midfielder Marco Asensio has said his client is proud of the interest from Inter Milan, but is keen to stay in the Spanish capital.

"It is an honour that a club like Inter would be interested in Marco," Horacio Gaggioli told FC Inter News. "I'm not sure if it's true but, for the moment, the player has no intention of leaving Madrid."

熱刺反cup了

5弟

作為一個轟迷 熱刺係最大威脅

愛記好能廢

似你

第一次認同你

Many 25

eriksen23

熱到出哂水?

熱刺勁到痴撚線

5買人都咁勁=.=檢討下LA

Please come 肥普

We have SO daddy la on9

躝啦屌佢老味

肥普is better

U 25 so dog

So Sir 帶領我們奪得世冠

本賽季從皇馬租借到華歷簡奴的前鋒魯爾迪湯馬斯攻入致勝進球，也完成了本賽季聯賽進球數對巴爾的超越。

屌

我媽媽帶都win la=.=

平安夜Ching去哪

笑撚死人

【轉會傳聞】費基亞接近皇馬 里昂求脫手免雙失

冬季轉會窗即將開啟，據《馬卡報》的最新消息，里昂球員費基亞被推薦給了皇馬。今年夏天，費基亞也一度傳聞加盟皇馬。

據悉，巴塞也對費基亞感興趣，但是現在他們將視線放在了阿積士中場迪莊身上，雖然巴塞面臨著巴黎跟曼城的競爭。

費基亞跟里昂的合約將於2020年到期，當他拒絕續約之後，里昂主席奧拉斯開始緊張，為了避免損失，他盡力選擇將費基亞出售，不是冬季轉會窗就是明年夏天。

費基亞今季出場16場比賽，攻入6球助攻4次，數據十分出色，他在里昂證明了自己的實力。

《馬卡報》指出，皇馬正在研究簽約費基亞的可能性，他們在尋找一名攻擊型中場，類似於摩迪的角色，將來能夠填補摩迪的位置。

目前為止，皇馬在收購方面，他們即將敲定河床中場柏拉斯奧斯。明年夏天，巴西天才洛列高也將加盟皇馬。

對於里昂而言，他們希望留住費基亞，讓他參加歐聯16強與巴塞的比賽。不過如果費基亞執意要離隊，那麼里昂只能選擇將他出售。（李問）

皇馬贏下世冠盃收穫420萬獎金 人均獎勵10萬歐元

在世冠盃上實現三連冠，讓皇馬球員在聖誕節之前獲得了一筆豐厚的獎金。

在聖誕假期開始之前，皇馬球員在阿聯酋拿到了球會歷史上的第四個世冠盃冠軍獎盃（最近三年三連冠），而皇馬球員也獲得了一份不錯的獎金：每人10萬歐元。這是之前皇馬球會與球員談好的。

值得一提的是，皇馬在拿到世冠盃冠軍後，獲得了420萬歐元的獎金，因此球會不需要另外拿出錢來給球員發獎金。

除了榮譽之外，皇馬球員還獲得了金錢的獎勵。在世冠盃上，皇馬共踢了兩場比賽，在4強中他們3比1戰勝日本鹿島鹿角，決賽中4比1大勝阿聯酋艾阿恩。兩場比賽，蘇拿利只用了16名球員，還有7名球員沒獲得上場時間，他們是拿華斯、卡斯拿、拿祖費南迪斯、奧迪里奧蘇拿、巴列霍、雷古隆和華維迪。

儘管10萬歐元也不是一個小數目，但和獲得其它重要獎盃的獎金相比，還是少了一點。比如上季拿到歐冠盃獎盃，皇馬每位球員獲得了稅後30萬歐元的獎金，而之前一年皇馬獲得西甲和歐冠盃雙冠王榮譽，每位球員更是獲得了150萬歐元的獎金。（沙治奧

光頭佬帶到差啲輸

伊沾out

手足今晚去邊食女

皇馬超新星誕生 他搶走巴爾摩迪的聚光燈

短短一個月內，馬高斯洛蘭迪從皇馬的邊緣球員成為了主力，而在世冠盃上，他也獲得了決賽MVP的榮譽。西班牙《馬卡報》在題為「馬高斯洛蘭迪：一位球星誕生了」的評論中，對這位年輕球員進行了稱讚，現文章編譯如下：

皇馬在阿布扎比再次獲得世界冠軍，他們的成功在很大程度上要歸功於洛蘭迪，這是在決賽對陣艾阿恩的比賽中表現最好的球員。

這是皇馬連續第三次獲得世冠盃，在世冠盃的歷史上，此前沒有其他球隊獲得過這個榮譽。在蘇拿利被任命為皇馬教練之前，皇馬青訓球員洛蘭迪在陣容中幾乎沒有什麼份量。然而，自從巴西人卡斯米路受傷後，洛蘭迪成為了皇馬防守中場位置上一個可行的選擇，在世冠盃上，他也沒有讓人感到失望。

在世冠盃對鹿島鹿角和的兩場比賽中，他好像先後獲得了碩士學位和博士學位。現在沒人懷疑洛蘭迪是這支球隊的有價值成員，他會繼續踢球，承擔責任，贏得重要的上場時間。

防守型中場並不一定以他們的入球能力而聞名，所以在他們入球的時候，就能成為頭條新聞。舉個例子，想想卡斯米路的淩空抽射。

在世冠盃決賽中，洛蘭迪做到了他以前沒有做到的事情，那就是入球，這突顯了他的出色表現。這位中場球員經常在禁區邊緣遊弋，等待皮球的到來，或者切開對方的防線。這回輪到艾阿恩解圍失誤了。洛蘭迪看到皮球過來了，毫不猶豫，在禁區前大力將皮球抽射入球網。

這是一次強有力的打擊，讓東道主望而卻步，在這個入球後，皇馬就知道第7個世冠盃冠軍獎盃將是他們的。

洛蘭迪之前沒在西甲進過球，入球之後他都不知道該怎麼辦，所以他去找身邊最近的隊友慶祝。那個入球，還有他對從對手腳下攔截皮球的癡迷，對球隊平衡的貢獻，讓他被評為今場比賽的最佳球員，蓋過了上半場表現出色的巴爾。

之前的皇馬有些受傷，蘇拿利在為球隊尋找秩序，洛蘭迪是這個阿根廷教練的最大發現。洛蘭迪給了皇馬的足球連貫性、平靜，他在進攻和防守上的貢獻都很重要。他到皇馬，就是為了留在皇馬。

「我很高興，我不打算離開皇馬。」賽後洛蘭迪說道，手裡還抱著獎盃。一位球星誕生了……他在皇馬踢球。（沙治奧）

太子

Asensio "honoured" by Inter links but not looking for Madrid exit

Although he has no plans to leave Real Madrid, the Spain international's agent said his client would be "proud" to know Inter might be interested in signing him.

Marco Asensio is honoured to be on Inter's radar but has no plans to leave Real Madrid, according to his agent.

Reports have suggested the Nerazzurri are considering a January bid for the Spain international, who has started 11 of Madrid's 17 LaLiga matches this season and scored only once.

Asensio's representative, Horacio Gaggioli, acknowledged his client would be proud to hear of an offer from the Serie A club but says the 22-year-old wants to stay at the Santiago Bernabéu.

"It's an honour if a club like Inter are interested in Marco," he told FCInternews. "I don't know if it's true, but for now the player has no intention of leaving Madrid."

Nabil Fekir has been offered to Real Madrid

The winter transfer window is already beginning to get its wheels in motion and Real Madrid are often at the heart of the speculation, with the latest player linked being Lyon's Nabil Fekir.

唔失禮

From one Club World Cup to another: Everything that's changed at Real Madrid in a year

A year has passed and one thing stays the same. In 2018, Real Madrid end the year by winning their third consecutive Club World Cup, a seventh in their history, just as they ended 2017 by lifting the trophy. On December 23, 2017, before a Clasico, Sergio Ramos showed the trophy to the Estadio Santiago Bernabeu. Today, the Real Madrid museum will do the same as the team continues to win, even though this team has little in common with that of a year ago. Zinedine Zidane and Cristiano Ronaldo are history, but 12 months later, Real Madrid keep winning.

oh no!!!!!!

改名呀拿

welcome laca

We have Benzema

Benzema can success in any team

紅色人

Him

you have hendo la

We need VVD

Holding > vvd

yes

Give us Marquinhos/de Ligt

猁

有時候做人真係好睇運
季初盧sir帶隊 伊斯高做核心
點知一次盲腸炎 盧sir就玩完 伊斯高可能要離隊
太子本來可能要離隊 結果米路一傷 掃把太廢 逼住用佢 依家成為世冠MVP

機會係留比有機會嘅人

好人卡係留比好人

屌你老味洗5洗jer住曬

Where is yc now

應該同男朋友啪啪啪緊了

YC

de ligt+papa+holding

+BENBEN

太子真係佢好彩，而且佢咁啱今年唔知做乜打通哂任督二脈，如果唔係都無咁快上到位。如果唔係咁啱米路傷真係無人知佢咁fit

時勢造英雄
希望佢可以keep到

真名王出盡力燈或者會

臭jer佬最燈

mbappe done deal

PSG have to sell Neymar or Mbappe

PSG may still be forced to sell either Neymar or Kylian Mbappe due to Financial Fair Play sanctions, according to Mediapart.

沙夏建議施丹適合教曼聯

蘇斯克查接手曼聯半季，下季由誰執教仍然是未知數，沙夏建議施丹是最適合的人選。

普捷天奴和施丹都被傳出是曼聯下季領隊人選，但是沙夏指施丹才是比較適合的人選。

沙夏說道：「我是施丹的支持者，他是出色的球員，作為教練又可以平衡進攻與防守。對我來說，他是曼聯主帥最佳人選，一定可以得到球迷支持。」（）

主席 我要求點人數

平安夜貢靜既

牙維

祖記總監：簽C朗話咁易！

【體育】羅致球王基斯坦奴朗拿度有多難？祖雲達斯體育總監柏拉迪斯說：「其實不難。」

5屆金球獎得主基斯坦奴朗拿度今年夏天以1億歐元從皇家馬德里加盟祖雲達斯，震驚足球壇。柏拉迪斯（Fabio Paratici）表示：「C朗很簡單，因為他心中已經想轉投祖記，我們根本不用游說他。」

「我記得在大約5月25日，歐聯決賽之後，他就作出決定說『如果祖記要我，我只想去祖記。』當我們傾右閘祖奧簡斯路的轉會時，文迪斯告訴我『你肯定不信，但C朗想去祖記』。」柏拉迪斯當時回應，不是信不信的問題，是很難令轉會成真。

柏拉迪斯其後跟會長艾尼利會面，告之C朗一事：「艾尼利本要求1至2天考慮，結果3小時後就回覆了。」C朗加盟祖記後，也沒有令柏拉迪斯、艾尼利失望，於意甲轟入11球，領軍高踞榜首，領先次席拿玻里8分。

圖片來源 : ©AFP

1

冇了

Juventus willing to sell Pjanic & Khedira for Isco

Juventus are ready to sell Miralem Pjanic and Sami Khedira in order to fund a bid for Real Madrid star Isco, per Mundo Deportivo.

REAL PO 24

Juventus poised to make January bid for Isco claim Tuttosport

The new Champions League rule enabling players to play in two clubs has sharpened the Turin based club's appetite to secure the Benalmadena born player.

Juventus are a case in point with the Serie A side anxious to bolster their central midfield with two leading names on the top of their wanted list according to Italian sports daily Tuttosport. The list includes Real Madrid's out of favour play-maker Isco and Paul Pogba (Manchester United).

Madrid loanee De Tomás eclipses Bale with more LaLiga strikes

The Real Madrid striker is in his second season on loan with Rayo Vallecano and has leapfrogged Gareth Bale in the league scoring charts this season.

咪扮毒啦diu

世清也不在了

盧蛇果陣踢得咁閪 有好幾場都靠Isco
而家全隊尤其中前場無態又入曬佢數

2. 施華路斯覓腸

性誕快樂咁多位

Marcos Llorente spent his Christmas Eve running through dunes in the desert

Real Madrid midfielder Marcos Llorente has already developed a reputation for being a hard worker and that will only be heightened as he spends his Christmas Eve running through sand dunes in the United Arab Emirates.

Following on from another strong set of performances at the Club World Cup, Llorente will not have wanted 2018 to end but it is now vital that he carries this form into 2019.

Given that Casemiro will be fully healed from his injury in the new year, this video shows that Llorente is not willing to let the Brazilian simply walk back into Santiago Solari's line-up.

Marcos Llorente never gave up because of four words from his father

Paco Llorente is a man of few words and of his brothers he is the quietest, but when he does feel obliged to speak and intervene, his words his the spot.

"Hard work, quiet conscience" are the words uttered by his father that he has internalised, even including them in his Instagram bio.

Real Madrid celebrate the holidays as they remember "a historic year"

Even by Real Madrid's standards, 2018 was one of the most successful years in the club's history.

Los Blancos became European and world champions in football, while the basketball team won the EuroLeague and Liga Endesa.

This is the first time in their history that they have been European champions in both football and basketball at the same time.

real po 24

番工

生產力驚人

世清聖誕去哪玩

去左大日本

去食女

merry christmas wong post brother

real po 24....

佢返大陸食豬

他愛吃狗

聖誕日下午茶

連登已死

訓醒

同630玩成點？

皇馬未死心！西媒曝欲用兩將換夏薩特

據西班牙零點電台報導，皇馬正考慮用伊斯高加高華錫與車路士交換夏薩特。

如果說近年來皇馬有一位最想引入的球員，那毫無疑問就是夏薩特。相關的傳言已經傳了很久，足球界有很多人都對此發表過評論，夏薩特本人也多次向皇馬示好。

最新的消息來自西班牙零點電視台，按照該媒體的說法，皇馬甚至願意用伊斯高和高華錫交換夏薩特。高華錫的情況相對簡單，因為他現在就已經被租借到車路士，而伊斯高之所以進入交換計劃，是因為在蘇拿利上任後，他獲得的上場時間大大減少。

按照零點電台的說法，皇馬希望用高華錫和伊斯高來交換夏薩特。皇馬早就希望引進這位比利時球星，在世界盃後，這種願望就更強烈。夏薩特在世界盃上獲得銀球獎，成績僅次於摩迪。

夏薩特與車路士的合約2020年到期，藍軍依然在努力勸說夏薩特接受續約，他們知道，如果不能及時與夏薩特續約，那未來甚至可能會導致後者免費離開。

據悉，巴黎聖日耳門和曼城等球會也想引入夏薩特，但看上去皇馬佔據明顯優勢，因為球員已經多次表達對皇馬的興趣。而且今年夏天他的國家隊隊友高圖爾斯也來到了皇馬，這可能成為夏薩特加盟皇馬的前奏。

皇馬有一名永不放棄的鬥士 4字箴言讓他立足皇馬

比高-洛蘭迪是一名少言寡語的人，他也是他們兄弟當中最安靜的一個人，但是當他覺得有必要的時候，他會站出來講話。他的兒子馬高斯-洛蘭迪，對父親十分瞭解，他始終銘記他父親送給他的四個字。

在世冠盃決賽，馬高斯-洛蘭迪攻入了職業生涯首球，他也吸引了全世界的目光。沒有比他的隊友更清楚，馬高斯是多麼具有奉獻精神，多麼的敬業。

為了能在皇馬立足，他足足等待了一年半的時間，直到現在球迷才真正認識他。此前，沒有人瞭解他在訓練課的努力與付出。他沒有一天不控制體重，他永遠是球隊最健康的飲食者，他時刻遵循嚴格的作息時間。

他始終銘記父親送給他的四個字，那是他的名言、他的咒語或者是他的求職信。那四個字就是「努力工作、問心無愧」（Trabajo duro， conciencia tranquila），洛蘭迪致力於這四個字，甚至將這四個字寫在了自己的Instagram帳號。

數個月以來，洛蘭迪在訓練課一如既往付出全部，但是沒有換來應有的出場機會。他按照父親的指示，沒有公開抱怨，即使施丹、盧比迪古沒有給他機會，即使卡斯米路需要休息的時候。

甚至在蘇拿利手下，洛蘭迪原本只是可有可無的角色。作客挑戰埃瓦爾的比賽，身體不適的沙維-山齊士頂替了他進入了大名單，而他只能坐在看台上。

最終，蘇拿利意識到自己的錯誤，與羅馬的比賽及時調整。從那場比賽開始，洛蘭迪開始享受他的足球，度過了夢幻的一個月，在世冠盃決賽，貢獻入球，當選全場最佳。

馬高斯-洛蘭迪的能力毫無疑問，他現在是皇馬球員，這屆世冠盃也將永遠被他銘記。（李問）

僅1個半月！皇馬新星由外借邊緣變正選成員

據《世界體育報》報導，對於皇馬來說，2018年已經結束了，但球隊中一些球員的未來去向依然不明朗，這其中就包括馬高斯洛蘭迪。僅僅在一個半月之前，他仍幾乎得不到任何的機會，而現在似乎成了皇馬正選十一人中不可或缺的一部分。

洛蘭迪的父親和叔叔，比高洛蘭迪和胡裡奧洛蘭迪都曾經效力過皇馬，他們接受西班牙塞爾電台的採訪。在採訪中他們透露：「一個半月以前，我們都幾乎確信馬高斯洛蘭迪將會被租借出去。」

他們表示：「一個半月前，我們開始和皇馬的高層談下半賽季租借洛蘭迪的可能性，希望他能通過租借獲得更多的比賽機會。當時雙方都對此深信不疑，但是還沒有敲定租借的去向。」

隨著最近在球隊中變得愈來愈重要，洛蘭迪租借離隊的可能性似乎有些變化，對此洛蘭迪的父親和叔叔表示：「現在球會不會放他離隊，但我們也沒法明確地說洛蘭迪會不會留在隊中。」

【回顧2018】西媒統計皇馬整年無領過紅牌？

西班牙加泰羅尼亞《世界體育報》在最新的報導中指，皇馬已經1年沒有球員被罰下場，也就是說，2018年一整年，皇馬都沒有球員被罰下。上一次皇馬有球員被紅牌罰下，還是在2017年12月23日的國家打吡中，那場比賽卡華積被紅牌罰下。

2018年，皇馬共踢60場正式比賽，其中今季27場，沒有一位皇馬球員被罰下。上一位被罰下的是卡華積，在一年前的國家打吡中，皇馬後衛因為在禁區內手球被罰下。那場比賽，拉莫斯因為對蘇亞雷斯有背後掌擊的動作，原本也應該被罰下。自那場比賽之後，皇馬再沒有球員領到紅牌。儘管拉莫斯在歐聯對利物浦的比賽中有對沙拿和卡利奧斯的粗野犯規，還曾打破柏辛域陀尼亞勝利球員米蘭沙維爾的鼻子，他都沒被罰下。此外，對馬體會的比賽，拉莫斯也有打科雷亞臉的粗野動作，但也逃過紅牌。

拉莫斯在加盟皇馬後，曾吃到24張紅牌，其中7次是被直接罰下，17次是領到兩張黃牌。在西甲，他19次被罰下，是被罰下次數最多的球員。在歐聯中，他38次吃到黃牌，在國家打吡中，他5次被罰下。但拉莫斯上一次被罰下還要追溯到2017年12月2日對畢爾包的比賽中，到現在已經快400天了。

此外，C.朗拿度在皇馬時也幾次逃過紅牌處罰。比如在2018年1月對華倫西亞的比賽中，他與蒙度亞和柏利祖都有過動作，此外還曾在歐聯中試圖腳踢艾維斯。巴爾在國家打吡中也有對安迪堤和施美度的粗野鏟球，拿華斯也有對艾斯巴斯的嚴重犯規，都逃過紅牌。

最近10個賽季，皇馬共吃到62張紅牌，比他們對陣的對手吃到的紅牌要少13張。不過在摩連奴時代，皇馬球員頻頻被罰下。摩連奴執教皇馬3個賽季，皇馬球員共吃到35張紅牌，比他們的對手要多吃1張。

2018年的賽程已經結束，皇馬這一年沒領到一張紅牌。《世界體育報》為此調侃說，這一年，唯一能接近皇馬的紅色，就是他們的第三套波衫上的顏色，而不是球證手中的紅牌。

挖角皇馬上癮？意媒曝祖記求購伊斯高

冬季轉會市場即將開放，祖雲達斯球會雖然引入C.朗拿度，依然想再引入一位球星。而且和過去不一樣，今年的冬季轉會市場可能會有很多的轉會，因為歐洲足協第一次允許那些參加歐聯小組賽的球員，在換了球會仍可以參加淘汰賽的比賽。

據意大利《拖連奴體育報》報導，祖雲達斯球會的目標是非常明確的，那就是加強中場。正因為如此，他們正考慮兩位高水平球員的名字，他們是皇馬的伊斯高和曼聯的普巴。

普巴知道在祖記踢球是甚麼樣的感覺，因為他之前就在祖雲達斯踢過。祖雲達斯一直想回購普巴，但在他與摩連奴鬧出矛盾之前，看上去是不可能的。現在隨著摩連奴的離去，他轉會離開曼聯的願望也可能不那麼強烈。

祖雲達斯的另一大選項是伊斯高。這位皇馬球員現在並不處在最佳狀況中，一大證明就是他在歐聯比賽中與球迷發生的衝突。自蘇拿利上任後，伊斯高就成為了球隊的邊緣球員。現在，蘇拿利的位置愈來愈穩，而伊斯高的情況看不到任何改善的跡象。

伊斯高的實力有目共睹，而且他的入球數據看上去也沒有受到大影響。去年同期，他各項賽事攻入5球，而今季他攻入4球。

祖雲達斯過去就曾多次對伊斯高感興趣，而意大利媒體認為，祖雲達斯現在有了引入伊斯高的真實可能性，在皇馬，他不但沒有獲得想要的主角地位，還被打成後備。不過，祖雲達斯也不是唯一對伊斯高感興趣的球會，因為哥迪奧拿的曼城也對他非常感興趣。

9年奪17冠！皇馬再創黃金時代

毫無疑問，皇馬進入了第二個黃金時代。歷史上皇馬的黃金時代屬於迪史堤芬奴領銜的皇馬，他們贏得17個冠軍，而佩雷斯手下的這支皇馬，也贏得17個冠軍。

這一支皇馬的黃金時代，從2009年簽約C.朗拿度開始，他們組建了一支超級強隊。

迪史堤芬奴時代，他們擁有亨托、荷西-聖馬里亞、薩拉加、穆尼奧斯、普斯卡斯，相當如今陣中的拉莫斯、馬些路、摩迪、卻奧斯、賓施馬以及離隊的C.朗拿度。

雖然C.朗拿度今年夏天離開皇馬，但這不意味著皇馬停止贏波，雖然丟掉歐洲超級盃的冠軍，但他們實現世冠盃的三連冠。

1953年，皇馬簽下迪史堤芬奴，從此進入一個轉折點。迪史堤芬奴成為皇馬隊史最佳球員，皇馬統治聯賽、盃賽，歐冠盃賽場實現五連冠。那支皇馬在11年裡贏得17個冠軍。

但是當球隊贏下隊史第6冠之後，皇馬在歐聯賽場陷入低迷，一直到1998年5月20日，米亞托維奇的致勝球，幫助皇馬時隔32年捧起歐聯獎盃。

那支皇馬5年內3奪歐聯，創造屬於他們的時代，他們是魯爾、希亞路、施丹、列當度、桑奇斯。

2009年，佩雷斯跟C.朗拿度開創新的時代。終於在2014年達到巔峰，贏得不可思議的第十冠。之後在施丹的執教下，又創造歐聯三連冠的偉業。

在此期間，皇馬還贏得了4個世冠盃、3個歐超杯、2個西甲、2個西班牙盃。

世界體育報果d咪貼得唔得 睇完要洗眼

He=摩佬

摩佬比隻禿頭猩激死左啦

拎牙辛+高換算啦 isco

隻蘇狗又咪係季尾收皮 咪撚搞isco啦

拖dad back please

【鏟草男女】「馬洛」勝在夠原始

【體育】現代足球講求飲食平衡，希望球員吸引最多的營養，但皇家馬德里新星馬高斯洛蘭迪食得像個原始人，一樣位已上！
撰文：歪花

23歲的馬高斯洛蘭迪打從出生當天，就是皇家馬德里的人，外祖父拉蒙格羅素、伯爺柏高真圖、爸爸柏高洛蘭迪，都曾為銀河艦隊上陣超過100場。3人都有自己獨特的飲食習慣，當中柏高洛蘭迪就曾自備西瓜到球會餐廳進食。

至於馬高斯洛蘭迪的飲食亦跟一般人不同，從小就遵守原始人飲食法（Paleolithic diet），即參照舊石器時代原始人的飲食方法，只進食新鮮天然的肉類及蔬果，避免所有奶類製品、加工肉類、穀物、澱粉質等食物。

不管你是素食者，還是因為減肥而跟隨任何餐單，都知道要在眾多誘惑之下，緊守自己相信的飲食法，需要多大的堅持及勇氣——馬高斯洛蘭迪正正是有著最原始堅持的勇者。

當上季不受時任教練施丹重用時，他拒絕離開；今季不受前任主帥盧柏迪古青睞時，他拒絕離開。終於，他等到伯樂蘇拿利，更把握防中卡斯米路受傷的機會，奠定自己於皇馬一席位，更在世界冠軍球會盃決賽轟入靚波，獲選該仗MVP。

堅持、耐性這些原始人性能之外，馬高斯洛蘭迪還有努力，在聖誕假期就算身在阿布扎比度假，亦不忘跑沙漠保持狀態，似乎1年的當兵生涯，令他練就成功的要素，當遇上運氣時，原始人也有發圍的一天，鑽木久了，火總會燒起來。

on撚鳩又被完美ko

你第一個畀人ko啦王子

牙維:good bye 米路
牙維=狗

你=迷沾狗

He隱性迷賓迷占

又爆？

Ching 聖誕去哪

冇 係屋企j yc

YC已遭破處

我係yc屋企j

佢慣ga la

賣牙辛或者Isco 一定揀賣牙辛

ching識波

郎才女貌

2.覓腸

完了

收爺啦

牙維消失了2天

Nigga性慾大

Wong post dead forever

冇曬人

All偽毒

123Alice=mk

回老家高登了

we wish you a merry christmas we wish you a merry christmas

y針對me?

is

扑性day了

皇po24...

hi

Hello

YC聖誕如何過

merry christmas

夏神上「馬」關鍵在於細佬！

【體育】皇家馬德里跟夏薩特情投意合，已經是公開的秘密，轉會的關鍵竟然在於弟弟杜根夏薩特身上！

皇家馬德里一直希望羅致翼鋒夏薩特（Eden Hazard），以填補球王基斯坦奴朗拿度轉投祖雲達斯所遺下的空缺，可是車路士堅拒放人，而夏神亦已「認命」，聲稱今季都不會離隊。

根據法國體育電台RMC Sport報道，效力慕遜加柏的翼鋒杜根夏薩特（Thorgan Hazard）將會是哥哥夏薩特能否加盟皇馬的關鍵人物。因為多蒙特對他甚有興趣，若能夠成功羅致，很大機會願意把攻中基斯甸普列錫賣走，落腳點或是青睞已久的車路士。

要是車仔獲得基斯甸普列錫加盟，可以直接頂替夏神的位置，相信領隊沙利已再沒有強留這名比利時國腳的理由了。

圖片來源 : ©AFP

Vinicius is the final piece of the puzzle

Real Madrid finished 2018 in style by winning the Club World Cup and Vinicius Junior is thrilled to have picked up his first title in white.

Isco’s seven lives

This is not the first time that Isco has seen his future at Real Madrid thrown into doubt, though it’s true that this time it looks to be hanging by a finer thread than ever before.

From being one of the first names on the teamsheet to not featuring in a final, something which has never happened to him before.

As a Real Madrid player, he began the Champions League finals in Lisbon, under Carlo Ancelotti, and Milan, under Zinedine Zidane, on the bench but came into the game as a substitute.

收皮啦 好撚獨食
廢撚過dabino

鬧自己

留意到d死mk扑性day開始上返水

你以己度人

Xavi_Alonso

He夜生活精彩

U

打邊邊未

4MK

你2條mk食撚屎

有兩正皮

月師兄

暗示上馬？ 夏神：想拿歐聯冠軍

【體育】車路士攻擊核心夏薩特承認，渴望贏得歐聯冠軍，被視為轉投皇家馬德里的最新暗示。

比利時國腳夏薩特（Eden Hazard）與皇馬的傳言似乎是公開的秘密，其合約直至2020年，如車路士今季失落歐聯席位，今季要鎖定前4仍是漫漫長路，或促成夏神轉會。「我知道身在世界最佳球員之一，也相信自己未來仍可更上一層樓，贏得更多錦標，我已為車路士贏得不少冠軍，但也希望贏得歐聯。」27歲的夏神周三將領軍作客屈福特，他賽前表示：「我從沒想過自己，只想嘗試為隊友製造機會，踢法更像指揮官，幸運的話，有時可造就隊友入波，有時不能。」

經過世界盃後，夏神感覺良好，也獲得更多人認同，「車路士球員享受在新帥麾下作戰，個人覺得因為世界盃，走上另一個層次，以前人們覺得我是好球員，現在覺得我是世界最佳之一。」比利時獲得季軍，這位藍軍核心也獲得銀球獎。「這就是我想要的層次，自從己隊今季開咧至今，我覺得自己也表現得不俗。」

咁命硬？伊斯高屢被棄用都能翻身！

週一西班牙《馬卡報》的封面打出「伊斯高的七條命」的標題，稱伊斯高曾兩次克服跟現在一樣的困境，安察洛堤和施丹也都曾質疑伊斯高，但最終又給他正選的位置。《馬卡報》的評論編譯如下：

在皇馬，這並不是伊斯高第一次處於微妙的境地，儘管這次看起來比以往任何時候都更困難。從球隊的絕對主力到未能在決賽中獲得正選，這是他以前從未經歷過的。

確實，無論是在里斯本進行的歐聯決賽，還是在米蘭進行的歐聯決賽，安察洛堤和施丹都沒讓伊斯高正選，但他最終都上場了。現在，在世冠盃決賽之後，伊斯高知道了在決定性的比賽中1分鐘也不踢是甚麼滋味。

在安察洛堤和施丹手下，他都扭轉了局面。在安察洛堤手下，情況不嚴重，意大利教練認為伊斯高應該更快地傳球，正因為如此，沒給他太多主角地位，但在踢4中場時，會讓伊斯高上場。馬拉加人做出了反應，說服了安察洛堤，意大利人讓他踢偽9號，而伊斯高也成為了球隊重要球員，能給出高水準的足球。

在施丹手下，情況變得更加複雜，兩人關係也有過起起伏伏，最終伊斯高獲勝。在米蘭進行的歐聯決賽中，伊斯高被放後備席，這讓兩人關係疏遠。但2016年夏天，施丹認為他和J.洛一樣都是可有可無的。也是在那個夏天，迪保斯基選擇不將伊斯高列入歐國盃參賽名單。

很多球隊都打電話給伊斯高，但他不想離開，為此對熱刺等球隊關上了離去之門。施丹給了他一個機會，而接下去一個賽季，他展現出了自己的實力，在球會和國家隊都成為了一名重要的球員。

伊斯高的情況完全改變了，他從可有可無變成了球隊重要成員，這是因為他奮力拚搏。

今季盧比迪古離開皇馬，讓伊斯高的地位受到動搖。雖然他在安歷基的國家隊仍然很重要，但在球會，他並不在蘇拿利最喜愛的球員行列，伊斯高在世冠盃中缺少上場時間證實了這一點。

伊斯高將會與更多球會以及轉會傳言聯繫在一起，比如車路士和曼城，這些球隊密切關注他的情況。皇馬沒有考慮現在就出售他，他們希望蘇拿利和伊斯高能改變局面，因為伊斯高甚至都不想掩飾一點，那就是自己不喜歡當後備。

（沙治奧）

踢半年都贏！皇馬2018最佳射手：C.朗拿度

「沒有C.朗拿度，皇馬進攻死氣沉沉。」在西班牙《每日體育報》的最新評論中指出，今季皇馬在西甲和歐聯中共攻入了36球，這是他們在最近5年來的最差數據。C.朗拿度的離開對皇馬來說是巨大的打擊。

《每日體育報》指出，皇馬目前面臨的一大最大問題就是入球。球隊欠缺入球能力影響了皇馬，讓皇馬感覺不舒服，每場比賽都煎熬。不管皇馬創造多少機會，佔據多少場面優勢，球隊都缺少攻城拔寨的能力，這是因為前鋒缺少臨門一腳的能力。出售C.朗拿度對皇馬造成了傷害，球會高層還沒有意識到這一點。

加泰媒體表示，C.朗拿度在球場上能一場進3個，賣掉了他，皇馬至少也要找個一場能進2個的來替代他。但現在，皇馬只有2名中鋒，那就是賓施馬和馬里安奴費拉拿。其他的球員，巴爾是由後衛改踢前鋒的，阿辛斯奧、華斯基斯是邊中場，雲尼斯奧斯是翼鋒，他很少上場，因為太年輕。伊斯高是進攻中場，施華路斯和摩迪是中場。僅此而已。

眼下皇馬無論在個人層面還是集體層面的數據都是很蒼白的，達不到皇馬的要求。

在兩項最重要的賽事歐聯和西甲中，皇馬22場比賽攻入36球，這是最近5年的最差數據。無法和過去3個實現歐聯3連冠的賽季相比，那時皇馬僅憑得分能力就能獲勝。

上季同期皇馬攻入了48球，比目前多12球。上上季攻入56球，比現在多20球，3年前皇馬攻入60球，多24球。今季皇馬場均入球達不到2個，還丟掉了24個，場均失球超過1個。

皇馬今季場均入球1.63個，失球1.09個，這意味著皇馬場均淨勝球只有0.54個。

數據曝光了皇馬蒼白的攻擊力，而這主要是球隊缺少一個能將機會轉化為入球的前鋒造成的。皇馬有24名球員，除門將外是21人，只有2名中鋒。BBC組合只剩下BB，而巴爾和賓施馬無法填補C.朗拿度離開留下的空缺。事實上過去幾個賽季就證明過這一點，只是皇馬高層不願意相信這一點。

過去4個賽季，在聖誕節前C.朗拿度共踢過78場比賽（缺陣10場），共攻入了76球，佔據球隊入球數的33.3%。而賓施馬在這一階段的入球是41個，巴爾更是只有28球。今季，巴爾和賓施馬總共只攻入16球，而C.朗拿度一個人就能輕鬆超過他們，葡萄牙人同期曾攻入22球，甚至28球。

C.朗拿度留給皇馬的巨大空缺還有一個數據可證明，那就是在他離開皇馬半年之後，他依然是皇馬2018年的最佳射手。葡萄牙人在上半年為皇馬攻入28球，其中西甲22球，歐聯6球。而巴爾一年只攻入26球，其中西甲17球，歐聯5球，西班牙盃1球，世冠盃3球。賓施馬攻入18球，其中西甲9球，歐聯6球，西班牙盃2球，歐洲超級盃1球。

下半賽季，皇馬高層必須重視進攻上空缺，球隊需要引進一位高水平的能即插即用的前鋒，但在冬季轉會市場上，要想找到這樣的球員可以說是難上加難。

（沙治奧）

曝阿仙奴盯上皇馬功勳名將 出價1200萬撬牆角
據《世界體育報》援引多家英媒的報導，阿仙奴準備出價1200萬歐元求購皇馬後備門將拿華斯。

據悉，艾馬利已經開始關注拿華斯的情況。今年夏天，由於高圖爾斯的加盟，拿華斯逐漸淪為後備，今季至今，這名哥斯達黎加國門在各項比賽中僅代表皇馬出場8次，因此，阿仙奴考慮在1月冬窗開啟後簽下他。

目前，阿仙奴在門將位置上已經擁有了利奴和施治，前者今年夏天由利華古遜轉會而來，現已坐穩主力；後者年事已高，職業生涯已近尾聲，因此，艾馬利希望再簽下一名門將以加強這一位置上的競爭力。

現年32歲的拿華斯是在2014年夏天以1000萬歐元的價格從利雲特加盟皇馬的，4年時光里，他共代表銀河戰艦出場149次，隨隊贏得了西甲冠軍、西班牙超級盃冠軍、歐冠盃冠軍、歐洲超級盃冠軍和世冠盃冠軍，並被評為上季歐冠盃最佳門將。

（肆客足球）

摩帥重返皇馬？西媒曝拉莫斯第一個走！

西班牙《世界體育報》援引英國媒體的消息稱，如果摩連奴回皇馬，拉莫斯將第一個逃離。皇馬中堅與摩帥關係不佳，媒體指若佩雷斯請回摩連奴，那拉莫斯將立即離開班拿貝。

拉莫斯與摩連奴關係不是很好，而且他多次表示，皇馬不需要一位強勢、鐵腕的教練。在皇馬對干地有意時，拉莫斯就曾表示：「尊重是靠自己去爭取的，不是別人強加給你。我們贏得許多冠軍，如何管理球隊比那些教練知識更加重要。」

現在，雖然蘇拿利帶隊成績還不錯，但他依然被視為過渡型教練，而他2次輸給莫斯科中央陸軍，更是讓高層對他的執教能力產生質疑。西班牙《國家報》名記迪亞高托利斯披露，皇馬與摩連奴的接觸愈來愈頻繁。就在10月，皇馬球會總經理荷西山齊士還與摩連奴團隊進行接觸。就在皇馬扶正蘇拿利之後，皇馬高層還與摩連奴的經理人文迪斯進行了聯繫，給出一份正式的合約，不過摩連奴一直沒有給出答覆。

而近日拉莫斯在談到摩連奴回歸的問題時表示：「他來不來不是我能決定，這不關隊長的事。摩連奴已經離開這裡5年，你們還在談論他。我們已經贏得了一切，這是因為我們竭盡全力，必須要尊重球隊現在的主教練蘇拿利，但大家仍然在談論摩連奴……我不會玩這個遊戲。」

《國家報》披露，在高層們談到球隊需要革新的問題時，拉莫斯和馬些路總是被推到檯面上，他們都是球隊的隊長，兩人與摩連奴的關係都不佳。

《世界體育報》指出，如果摩連奴回歸，那拉莫斯將第一個離開。此外，皇馬高層圍繞摩連奴的回歸也存在分歧，一些人反對摩連奴回歸，認為目前情況下再使用鐵腕，只會讓更衣室更混亂。而且摩連奴離開之後，皇馬拿到了多個歐聯獎盃，證明皇馬沒有他也能取得很大成功。

（沙治奧）

是咪話me

維仔聖誕大餐食咗咩

大舊屎

淫娃

你又知嘅

puskas & old real madrid

佢日日都食屎

靜啦4MK

顧住同男朋友扑野5洗理我啦

抵啦

暗示上馬？ 夏神：想拿歐聯冠軍

【體育】車路士攻擊核心夏薩特承認，渴望贏得歐聯冠軍，被視為轉投皇家馬德里的最新暗示。

比利時國腳夏薩特（Eden Hazard）與皇馬的傳言似乎是公開的秘密，其合約直至2020年，如車路士今季失落歐聯席位，今季要鎖定前4仍是漫漫長路，或促成夏神轉會。「我知道身在世界最佳球員之一，也相信自己未來仍可更上一層樓，贏得更多錦標，我已為車路士贏得不少冠軍，但也希望贏得歐聯。」27歲的夏神周三將領軍作客屈福特，他賽前表示：「我從沒想過自己，只想嘗試為隊友製造機會，踢法更像指揮官，幸運的話，有時可造就隊友入波，有時不能。」

經過世界盃後，夏神感覺良好，也獲得更多人認同，「車路士球員享受在新帥麾下作戰，個人覺得因為世界盃，走上另一個層次，以前人們覺得我是好球員，現在覺得我是世界最佳之一。」比利時獲得季軍，這位藍軍核心也獲得銀球獎。「這就是我想要的層次，自從己隊今季開咧至今，我覺得自己也表現得不俗。」

屈福特VS車路士
Now621台27/12 03:30直播

圖片來源 : ©AFP

YC係mk妹

你係人地冰個啊

I can imagine myself staying here - Kovacic interested in extending Chelsea stay

高狗要走就交件世三過黎

兵都唔係

KOVACIC ON HAZARD...

Real Madrid have long been linked with a move for Chelsea forward Eden Hazard.

However, for the time being Blues midfielder Mateo Kovacic is enjoying linking up with the Belgium international, and does not think Hazard is hankering after a move away from Stamford Bridge.

"For me, he is an incredible player," said Kovacic. "I did not know he was that good and he can easily be one of the two or three best players in the world.

"He asked me how it was there (at Real) but we are looking forward to having a great season together, to be fully concentrated on Chelsea. He is focused a lot on doing great things with Chelsea."

hi all

Fuck off~

牙ken

同月狗撐枱腳

mk仔

隻手做咩痙攣咁樣樣=.=

佢小兒麻痺

J賓周太多

瘦到 真名王一拳搞掂十個都得

咩事

他是一個好人

鳩白話屌晒你地老母

好冇誠意 我平時皇馬長衫波衫+波褲 長物 釘boot戴埋pad出

MK仔聚會

救禾牙

哇屌成班mk上晒水

鳩白相呢?

冇帶隊長帶 fail啦

Cristiano, Mbappé, Griezmann; Globe Soccer nominees

The coach of the year will be contested by Deschamps, Simeone, Allegri, Zidane and Klopp. Real Madrid, Atlético and Liverpool are up for best club.

Globe Soccer Awards nominees

Player of the Year: Antoine Griezmann (FRA, Atlético Madrid), Cristiano Ronaldo (POR, Real Madrid-Juventus) Kylian Mbappé (FRA, París Saint Germain).

Club of the Year: Atlético Madrid, Real Madrid, Liverpool.

Manager of the Year: Diego Simeone (ARG, Atlético Madrid), Massimiliano Allegri (ITA, Juventus), Didier Deschamps (FRA, France), Jürgen Klopp (GER, Liverpool), Zinedine Zidane (FRA, Real Madrid).

Agent of the Year: Jorge Mendes (POR), Stefano Castagna (ITA), Jonathan Barnett (GBR).

Lucas Vazquez is Solari's soldier

The arrival of Santiago Solari changed the course of Lucas Vazquez's season.

The winger hadn't been a key player under Julen Lopetegui, but he has earned playing time by working hard in training and by performing well on the pitch when given opportunities by the Argentine.

Nani doesn't think Modric deserved the Ballon d'Or

Luka Modric enjoyed a remarkable 2018, sealing it by being named as the Ballon d'Or winner, but Portuguese winger Nani doesn't believe the midfielder was worthy of the honour.

"In his position he is one of the best," Nani said in an interview with Record.

"The best players in the world are those who can unbalance a game and make a real difference to their clubs.

"That's what happened with Ronaldo, who continues to break records at Juventus."

皇區手足集思廣益—齊幫香港渡過難關

謝斯嘆皇馬無知己：離隊後就message都唔覆

謝斯洛迪古斯曾是皇家馬德里的明日之星，惟受傷患等因素影響近年已甚少現身球場，這名西班牙球星指最叫他難過的是自己在班拿貝未有知己，惜日以為是朋友的隊友在他離隊後已不再聯絡。

謝斯出身自皇馬青訓，曾為球隊上陣98次之多，及後因漸不受重用而轉投巴黎聖日耳門，可惜轉戰法甲以至被外借至拉斯彭馬斯及史篤城等地都未有大突破。職業生涯面臨低潮，更叫謝斯難過的是惜日一眾皇馬隊友對他的態度：「當日離隊令我認清一些事實，我曾以為在皇馬我有好些朋友，但這是錯的。我們已不是朋友，因為他們已不再回覆我的短訊或關心我近況。」

雖然目前在PSG不受重用，但謝斯表明自己正額外加操以找回狀態，而主帥杜慈亦似乎對他的積極態度十分欣賞。（）

98返到屋企未啊

2隻gay已瘦

MK confirmed

牙朗又入

一出牙朗就追返 祖繼續不敗

Who玩負評

Isco, Solari doesn't want to get you back

There is no sense to what is going on with Isco at Real Madrid. The most talented player in the squad and one of the club's most important players of recent years isn't a starter for Santiago Solari and is hardly even playing any minutes. The worst of all is that the current Real Madrid coach doesn't seem to have any intention of getting the player back. In fact, he seems determined to do the opposite. It has been this way since the first day. This didn't start in Eibar, when the man from Malaga didn't shake the coach's hand, as this all started from the first match, when the Argentine left the midfielder on the bench.

熱刺勁到

welcome fat po &kane bye bale

猁不斷在強暴肉酸狗

Welcome Eriksen

哥狗

我猁又然

牙維追上來了 歐霸都沒得你踢

佩狗就只能食屎

笑撚死 鏝咁都輸比李城

猁要拎英超了

應該唔會又臨尾香掛
今季聯賽失得7球

肉酸=項羽
我=劉幫

波台準備成地精

已經成地精

多謝恩人肉酸

佢臭利狗

ON撚9=ON撚9

又做乜嘢

比啲時間愛仔

Hazard: ”Scoring 101 goals with this amazing club is something I will never forget, but now I think the fans, the staff, myself, the players. I want to score more for this club & then try to be a legend like Lampard, Terry, Drogba.“

EMERY CHATTED REAL WITH NEYMAR

Unai Emery has admitted to having discussed Real Madrid rumours with Neymar during his time at Paris Saint-Germain, but he offered no advice to the Brazilian.

He told TVE: “I had several conversations with him in his football career and he has a lot of personality. He also has a good heart, he does not need any advice.

愛sir回塘

Real Madrid ready to offer Isco and Mateo Kovacic in deal to sign Eden Hazard from Chelsea

According to Onda Cero, the Champions League holders are leading the race to sign Hazard and are ready to submit an enticing offer to Chelsea

賓賓想挑世清機？

世清唔識寫個淆字

碎料

咩事啊 唔想撐你了

白雪雪滑嘟嘟

請123Alice盡情sm98

射死班反賓

Inter Milan’s Director of Sport hasn’t given up on Modric

Piero Ausilio told Sky Sports: “Luka is such a great player with tremendous quality. Will Inter try to sign him again? In football, you can never say never”.

Inter Milan Director of Sport Piero Ausilio has spoken to Sky Sports once again about the failed attempt to lure Luka Modric to Italy over the summer. Ausilio admitted that “people didn’t think it would be possible to sign Modric but there’s no harm in dreaming. It was a proposal we put on the table which was discussed at the time. It’s true that we were told that [Modric’s representatives] had to inform Madrid about the offer and that they’d let us know”.

Never say never

Despite the compexities of the operation, Piero Ausilio says he hasn’t been deterred and is willing to have another attempt at signing Modric next year: “To be honest, we’re not quite ready to open negotiations because we know our limits. Luka is such a great player with a lot of quality. Will we try to sign him again? In football, you can never say never”.

都射唔撚中啦

你講牙？

起身了

Ching 近日有咩搞作

on撚鳩

isco 要去祖了

on lun 9~

so la ri~

忙過返工-.-

師兄冗員=.=

尊重啦

師兄25=.=

as expected-.-

莫迪歷想在皇馬掛靴

皇家馬德里中場莫迪歷在2018年表現超卓，在克羅地亞及球會都創造佳績，他說自己目標之一是在皇馬踢到掛靴。

莫迪歷自2012年轉投皇馬，逐漸成為核心，今年更加贏得金球獎受到外界認同。

這位克羅地亞靈魂人物說，自己的目標之一是在皇馬掛靴：「我個人的目標和最大心願是在皇馬掛靴，這就是最理想的結局。但要做到這點，我要一直維持最高水平，這是絕不容易的事。今季我們要努力回復水準，因為贏盡一切之後，球隊度過了複雜的時間。」（）

一拳一件反賓

肉酸仔

Real Madrid ready to pay release clause for Betis' Júnior Firpo

Los Blancos have identified the Real Betis star as the perfect replacement for Marcelo but face competition from Arsenal and Manchester City.

Júnior Firpo has been identified as one of Real Madrid's key objectives for next season. The left-sided youngster is proving himself one of the sensations coming out of the current Real Betis side under Quique Setién and after impressive performances Los Blancos are willing to pay the 50 million euros of his release clause, seeing him move in the summer of 2019.

好多領隊去到季中現形了

蘇狗

比D時間愛蛇la

不了

屌你老味

我猁不敗奪冠在望

我淨係知樓主係臭nigga

我淨係知係你利狗

想睇月師兄身體

法國成日吹搵摩迪 細路接班人
但永遠唔幫賓賓搵
代表d咩

代表mbappe done deal

米搞事la

Who係蘋果廣告製作公司負責人

代表無可能搵到賓賓接班人

Are u ready

因為接班人已經唔會返黎

Lunin in no man's land

When Real Madrid signed Andriy Lunin last summer, they acquired one of the world's most promising goalkeepers and the strategy was clear: Thibaut Courtois would be the starter in 2018/19 and Lunin, after a season-long loan, would be the Belgian's substitute in 2019/20.

Madrid beat the likes of Manchester City and Manchester United to his signature and Lunin, who had already been capped by Ukraine at the age of 19, would not have expected his first six months in Spain to have gone the way that they have.

He joined Leganes in the hope of gaining some LaLiga Santander experience and the assumption was that he would play ahead of Ivan Cuellar; instead, Lunin was selected as the Copa del Rey goalkeeper and has started just one league match.

The midfield and attack remain without goals

It was expected that the goals by Real Madrid lost with the exit of Cristiano Ronaldo would be replaced by other players stepping up, but that has not been the case.

Toni Kroos: The distributor of the year

Real Madrid midfielder Toni Kroos has once again displayed that he is one of the best in the world as finished 2018 as the best passer in LaLiga Santander, with a 94.2 percent accuracy rate with a minimum of 15 games played.

In the calendar year of 2018, the German played in 26 league matches and attempted 2,125 passes, completing 2,003; he only misplaced 122 passes in all that time, a surprising statistic given Kroos' range of passing - short or long, to feet or in behind.

樓主係公司=Benzema

又幾靚仔喎

莫迪歷膺巴爾幹年度最佳運動員

【體育】莫迪歷氣勢沒法擋，繼早前勝出金球獎後再下一城，於巴爾幹年度最佳運動員選舉中，擊敗網壇「一哥」祖高域成功當選。

由保加利亞通訊社（BTA）舉辦的巴爾幹年度最佳運動員（Balkan Athlete of the Year）選舉，經過早前投票後，日前公佈賽果，結果由今年於呎球壇叱吒一時的莫迪歷（Luka Modric）勝出。選舉中他獲得最多的75分，力壓曾於2011至2015年間、連續5屆勝出同一選舉的網壇「一哥」祖高域，成為今年的王者。

33歲的莫迪歷2018年成績超然，協助所屬球會皇家馬德里贏得歐聯和世界冠軍球會盃錦標，另外在今夏世界盃協助克羅地亞殺入決賽階段，只是最終不敵冠軍隊法國而飲恨奪亞。其後莫迪歷更打破美斯和基斯坦奴朗拿度近10年的壟斷局面，成為今年的金球獎得主，而他亦是繼史杜捷哥夫於1994年後，第2位以足球員身份勝出勝出巴爾幹年度最佳運動員的人。

巴爾幹年度最佳運動員選舉至今已有46年歷史，在今次選舉中，緊隨莫迪歷和祖高域得第3的，是羅馬尼亞女網世界「一姐」哈立。

圖片來源 : Twitter圖片

Wong post 24

.......

Courtois said this to a Liverpool fan😂

Globoesporte: Real Madrid’s interested in 16-year old Reinier Jesus Carvalho (€70m buy-out clause), the latest star of Flamengo’s academy.

MARCA: Agreement imminent

• Real Madrid intends to present Brahim Díaz as the club’s newest signing next week

• Real Madrid & Manchester City are putting the finishing touches on a deal that will cost €15m + other variables.

屌你老母 無單j news

u still no yc

15m等完約好過啦

尼馬拉埋皇馬兵踢慈善賽

【體育】巴黎聖日耳門球星尼馬與卡卡、羅拔圖卡路士等前皇家馬德里球星，一起進行慈善賽。

巴黎聖日耳門球星尼馬（Neymar）趁假期回巴西度假，搞了一場名為「尼馬之友」的慈善賽，還邀請了很多森巴名宿參與，其中大部份都是皇家馬德里球員，包括卡卡、羅拔圖卡路士、雲尼斯奧斯祖利亞，此外還有丹尼臣、5人足球賽名將法卡奧等。

尼馬在慈善賽當然大演球技，又雙腳夾波、又通名宿坑渠，而且入了很多波；不過，面對老態龍鐘的前球星，尼馬還是一貫大演球技的風格，似乎有點不太尊重。這場比賽最終當地窮人帶來120噸食物，總算為社會帶來正面的影響。

賽後尼馬還與球星們在更衣室影大合照，由於他一直有傳今夏將加盟皇馬，他與皇馬巴西幫的合照，難免引來諸多猜測。

相關片段：

圖片來源 : Facebook圖片

Ten years on from the 'botched Champions League' campaign

On December 27, 2008, MARCA hit the shelves with news that Real Madrid's two winter signings, Klaas-Jan Huntelaar and Lassana Diarra, could not both be registered for the Champions League campaign.

This was deemed to be ridiculous by the club's fans as they could not have botched this so badly.

The Club World Cup: The latest jewel in Real Madrid's museum

Real Madrid won their third consecutive Club World Cup trophy on 22 December and now supporters can see the cup itself during a tour of the Santiago Bernabeu.

Mauricio Pochettino leaving for Real Madrid, rather than Manchester United, is Tottenham's biggest fear

Tottenham Hotspur believe Real Madrid pose a bigger threat than Manchester United in their fight to hold on to manager Mauricio Pochettino.

Welcome fast come la diu

Real Madrid’s 'Renewal Plan'

Madrid are working hard on regenerating their side, bringing in youngsters such as Brahim Díaz, Junior Firpo, Rodrygo, Exequiel Palacios...

Real Madrid are already working on renewing their squad, with several of the mainstays beginning to show their years: Ramos, Modric, Keylor, Marcelo, Benzema and Bale will all be the wrong side of 30 next season.

All change at Real Madrid

The Spanish giants have started to carry out a generational change, bringing in young talents: Vinicius (developing well and already in Solari’s first team squad), Rodrigo, Brahim Díaz, Palacios, Junior Firpo, Reinier… These are just some of the names to who Real Madrid will entrust its future.

Eden Hazard to keep Chelsea guessing as he waits on Real Madrid | @Matt_Law_DT

佩狗: 要買幻幻 不了

肥普

Lunch

每次見到呢個post名都好嬲
點解可以咁話一個忠心球員

講得好！！！

Hazard James 連線勁到pk!!!

被哥帥冷落之人決心離隊！冬窗將轉投皇馬

曼城近來狀態低迷，哥迪奧拿的球隊已經在英超中遭遇連敗並跌至積分榜第三，而屋漏偏逢連夜雨，如今曼城一位帝星也遭遇挖角，即將加盟皇馬。

據《馬卡報》報導，皇馬已經就19歲的西班牙球員迪亞斯的轉會問題同曼城達成了協議，皇馬將付出1500萬歐元的轉會費以及一些附加條款來簽下迪亞斯。

報導中表示，皇馬希望能在下週冬窗開啟後就敲定這筆簽約，據悉皇馬給迪亞斯開出了一份年薪高達350萬歐元的6年長約。簽約後，皇馬希望能盡快讓迪亞斯在媒體和球迷面前亮相。

迪亞斯是目前球壇20歲以下球員中的佼佼者，但這位西班牙小將在曼城面臨諸多競爭，今季迪亞斯只出場過4次，這也使得他開始尋求轉會離隊。迪亞斯目前同曼城的合約在賽季末就會到期，他也已經決定不再同曼城續約，因此曼城也同意在冬窗將他出售

換血計劃偷偷開啟！皇馬7000萬挖16歲新星

和銀河戰艦時期不同，現在皇馬收購的目標，是那些極具潛力的新星，而非成名已久的巨星。據《阿斯報》報導，皇馬已經開始了新一輪的革新計劃，多名極具潛力的超新星，都已經在他們的購物車之中，只待最後的簽字付款。

巴西16歲超級新星雷尼耶-捷西斯，就是近來一直縈繞在皇馬轉會團隊腦海中的名字。皇馬喜歡在巴西尋找天才，雲尼斯奧斯和施巴斯坦洛迪里戈就是其中的典型例子，他們每個人花費了皇馬5000萬歐元的轉會費。而皇馬並不準備停下尋寶的腳步，《阿斯報》援引巴西《環球體育》的消息稱，皇馬有意買下16歲的雷尼耶-捷西斯，他的違約金為7000萬歐元。

據報導，曼城、祖記和羅馬都在密切關注著這名16歲的巴西天才球星，他在球場上司職攻擊型中場，是一名右腳球員。並且剛剛同法林明高簽訂了一份職業合約，合約將在2021年到期，合約中的買斷條款為7000萬歐元。

雷尼耶在採訪中，也曾表示希望能夠像雲尼斯奧斯以及柏基達（現效力於米蘭）一樣，到歐洲踢球：「他們在球場上的態度，為實現目標所做出的努力，都值得我去學習。」

除了雷尼耶之外，皇馬已經基本敲定了曼城天才迪亞斯，他的轉會費將會是1500萬歐元。另外，皇馬也已經和同河床就柏拉斯奧斯的轉會談了好幾個月了，皇馬將會支付2000萬歐元，同他簽下一份5年的合約。另外，皇家畢迪斯的年輕左閘菲爾波也是皇馬的目標，皇馬準備支付5000萬歐元的違約金，將他買斷，並認為他是馬些路的最佳替身。

在拉莫斯、摩迪、拿華斯、馬些路、賓施馬等主力都已經年過30，皇馬更新換代的腳步，正在逐步加快。

【可靠線報】普捷天奴更傾向皇馬 而非曼聯...

據英國媒體《每日電訊報》的消息，相比較於成為曼聯教練，普捷天奴更傾向於成為皇馬教練。

熱刺希望留住這名阿根廷少帥，他們也積極留住隊內的關鍵球員，比如跟中堅艾達韋列特完成續約。此前，艾達韋列特跟多家豪門傳出緋聞，跟曼聯走的很近。

普捷天奴一直都是皇馬的目標，去年夏天施丹離開之後，皇馬有意邀請普捷天奴，不過他的高昂違約金成為一大阻礙。

據熱刺內部人士透露，如果普捷天奴離開熱刺，要麼他不會選擇成為熱刺的對手，即成為曼聯的教練。

想買普捷天奴？曼聯恐被皇馬截糊

曼聯如今在臨時教練蘇斯克查的帶領下漸漸復甦，不過索帥並不是球隊長期教練的人選。曼聯仍然計劃在明年夏天聘請現熱刺教練普捷天奴作為球隊的新帥。球隊甚至願意為此向熱刺支付4000萬英鎊的賠償。但來自《電訊報》的最新消息稱，相比於執教曼聯，普捷天奴更希望接手皇馬。

《電訊報》報導稱，熱刺仍然希望留下普捷天奴，熱刺方面相信，在挖角普捷天奴的事情上，皇馬的威脅要比曼聯更大。熱刺目前也在為挽留波叔做工作，他們激活了艾達韋列特合約中的續約條款，確保他不會在冬季離隊。同時球隊也願意在冬窗為普捷天奴提供收購資金補強球隊。

普捷天奴今夏才和熱刺續約，根據英國媒體此前的報導，如果買斷普捷天奴的合約需要支付全額薪水，即3400萬鎊。但雙方合約中沒有解約條款，因此如果普捷天奴離隊，熱刺主席列維索要的賠償金肯定會高於3400萬鎊。曼聯願意出這筆錢，但是熱刺內部消息源透露稱，球隊認為皇馬的威脅要比曼聯更大。

皇馬目前的教練是蘇拿利，但被各路被媒體公認為是過度教練，普捷天奴一直是他們的長期目標。

高華錫：夏薩特向我打聽皇馬

近日，租借於車路士的皇馬球員高華錫接受了天空體育的採訪，他透露雖然只是租借，但他有可能留在車路士。

高華錫說：「我認為（租借）是我職業生涯最重要的事情。這是我渴望已久的一步，我想來到車路士。我想對我之前的球隊皇馬錶示感謝，對車路士表示感謝，他們十分想得到我。我現在享受這裡，我很熱愛這裡。」

關於自己的未來，高華錫說：「目前為止，我在這裡很開心。這座城市難以置信，這傢俱樂部是世界最佳之一，我的隊友也很棒。我需要尊重我之前的球隊皇馬，我能想像我留在車路士，但是我有一份合約，我必須尊重，這就是我要做的事情。當前，我的內容就是每天貢獻最棒的自己。」

關於隊友夏薩特，高華錫說：「對我而言，他是一名難以置信的球員。我不知道他到底有多麼出色，他能輕鬆成為世界上最頂級的兩三名球員中的一位。他曾問過在皇馬的情況，但是我們期待一起度過美妙的賽季，專注於車路士。他現在專注於跟車路士踢出一番成績。」（李問）

【機會嚟喇！】PSG賣人籌錢 皇馬有望得尼馬

「尼馬或麥巴比，皇馬觸手可及！」週五的西班牙《阿斯報》打出了這樣的封面標題，封面圖案是相擁慶祝的尼馬和麥巴比，按照該報的說法，大巴黎需要籌措9000萬歐元的資金才能完成經濟公平競賽法案的要求，他們必須要出售球員，皇馬的機會來了。

尼馬和麥巴比在巴黎的前景如今蒙上了陰影。之前法國知名調查媒體Mediapart援引足球解密數據稱，巴黎需在2019-20賽季結束時募得1.7億歐元收入，方可避免歐洲足協財政公平法案的懲罰。而現在《阿斯報》披露，大巴黎還需要籌措9000萬歐元，才能避免處罰。而且這收入只能來自球會經營，不能從額外的贊助獲得。

事實上，早在12月7日，《隊報》已報導過巴黎面臨的困局由於財政公平法案的限制，巴黎可能被迫出售尼馬或麥巴比中的一人。球會官方迅速否認了消息的真實性，並禁止《隊報》記者參加球隊新聞記者會。雖然球會高層竭力淡化影響，但大巴黎財政狀況正面臨歐洲足協愈發嚴厲的審視，已是不爭的事實。

日前，巴黎已就此向體育仲裁法庭申訴，最終結果將於幾個月後公佈。但無論如何，大巴黎都面臨巨大危機。如果大巴黎要留下尼馬或者麥巴比，那就必須出售多位其他球員，這會給球隊的陣容造成巨大損失，再加上拉比奧特與球會談判破裂，很可能離開球隊加盟巴塞，大巴黎不允許一下失去多位球星，而如果能出售尼馬或者麥巴比這兩位球星中的一位，那問題就能得到很好的解決，畢竟這兩位球員身價很高，賣掉其中一位，就能輕鬆解決經濟公平競賽方面的問題。

對於皇馬來說，這或許是一個好機會。在多年的準備之後，皇馬的資金無疑是充足的，能至少承擔引進其中一人的費用。在麥巴比和尼馬中，皇馬更看好尼馬，一方面是巴西人商業價值更高，另一方面，皇馬與尼馬的聯繫從來沒有中斷，而麥巴比在2017年拒絕了皇馬。佩雷斯對於尼馬的欣賞眾所周知，皇馬缺少的只是契機。（沙治奧）

C.朗拿度走後皇馬進攻垮了!全隊下滑 入球是巴塞一半

西班牙《馬卡報》在最新的評論中指出，皇馬原本預計球隊因C.朗拿度離開而暴露的入球空缺，會被其他球員填補，但不幸的是，事實並非如此。皇馬很多球員的入球數都在下降，這導致球隊的入球數也大大下降。

C.朗拿度離開後，皇馬引進了馬里安奴費拉拿，再加上現有的球員，原本被認為足以幫助球隊彌補葡萄牙人離去造成的入球損失。

比如，賓施馬和巴爾本認為可以一個人進20球，但現在看上去，他們很難達到這個數字。在西甲聯賽中，賓施馬只進了6球，巴爾更是只進了4球。

馬里安奴費拉拿還沒有取得入球。阿辛斯奧被很多人認為這個賽季能迎來飛躍，預計能進12粒，但目前他只有1個入球。

你越算得仔細，情況就越顯得黯淡。中場球員的入球情況也很糟糕，比如卻奧斯和摩迪在西甲都還沒有入球，而上季攻入10球的伊斯高，目前也只有1個入球。

卡斯米路也沒入球，而盧卡斯·華斯基斯和丹尼·施華路斯各進1球。

據西班牙《馬卡報》統計，這是自1990年以來皇馬最糟糕的入球數據，白衣軍團16場比賽只攻入了24個入球，與1993/94賽季的水平相當。

橫向比較，巴塞的入球數是皇馬的兩倍，甚至連一向入球不多的馬體會，入球數都比皇馬多1個。

儘管球隊的入球數據蒼白，皇馬卻並不打算在一月份簽下一名優秀的前鋒，他們相信球隊的中場和鋒線球員能找到前進的方向，在下半賽季創造更多的入球。（沙治奧）

皇馬巴塞冠軍數打和！奪冠數並列世界No.6

上週，皇馬成功將2018年的最後一項錦標世冠盃收入囊中，為2018年畫上了一個圓滿的句號，而十分巧合的是，在皇馬拿到世冠盃之後，皇馬和巴塞在冠軍數量上打成了平手，雙方都拿到了90座官方冠軍獎盃。

《每日體育報》就對兩支球隊的冠軍組成進行了分析，進入21世紀以來，巴塞的冠軍數量開始快速增長，紅藍軍團曾經在2009年拿到6座冠軍，還曾兩度拿到西甲、西班牙盃、歐聯的賽季三冠王，這些都是皇馬從來沒有實現過的。但是，我們也不要忘記皇馬在過去的三個賽季中，實現了歐聯三連冠的偉業，這同樣是巴塞從來沒有做到過的。

在歐聯和西甲的獎盃數量上，皇馬要佔據明顯的優勢，他們拿到了33座西甲和13座歐聯，而巴塞只有25座西甲和5座歐聯，而在西班牙盃方面，巴塞則遙遙領先皇馬，他們總共拿到了30座西班牙盃，而皇馬只拿到過19次。

當然，雙方各自拿到的這90座冠軍獎盃，是被人們所公認的正式賽事獎盃，如果算上一些另外一些小的賽事冠軍頭銜，兩隊的冠軍數量將還會增加。

而放眼世界球壇，皇馬和巴塞並不是擁有官方冠軍數量最多的球隊，埃及的阿爾阿爾阿里拿到過118座正式冠軍獎盃，是全球冠軍最多的球隊，排名第2的是蘇超勁旅格拉斯哥格拉斯哥流浪，他們共有115座冠軍獎盃；第3名是烏拉圭的民族足球球會（113冠），第四名是烏拉圭的彭拿羅隊（108冠），第五名是蘇超豪門些路迪（104冠）。

皇馬巴塞並列排在第6位，排在皇馬巴塞身後的分別是賓菲加（81冠）、奧林比亞高斯（75冠）和波圖（68冠）。

巴塞皇馬冠軍對比一覽（巴塞在前）：

西甲冠軍：25-33

西班牙盃冠軍：30-19

西班牙超級盃冠軍：13-10

聯賽盃冠軍：2-1

歐聯冠軍（包括歐洲歐聯）：5-13

洲際杯冠軍：3-7

歐洲超級盃冠軍：5-4

歐洲盃賽冠軍盃冠軍：4-2

伊娃杯：3-1

回家吧沾

Brahim Diaz, Palacios, Reinier.....
Florentino the son of bitch
This is Real Madrid, not the fucking Getafe.

Junior Firpo: "I'm drawn more to Real Madrid, my Dad's a madridista"

Cuatro spoke to the Betis full-back who Real Madrid are planning to sign as back-up for Marcelo. Los Blancos are prepared to pay the defender's buy-out.

Real Madrid have set their sights on Betis full-back Junior Firpo, who they believe will be the ideal substitute for Marcelo as well as being a promise for the future. At the moment, Sergio Reguilón is the only natural left-back in the squad who can stand in for Marcelo but it appears that club directors don't consider the 22-year-old as a guarantee for the future. Junior is an attack-minded full-back who has the ability to track back to perform his defensive duties. His buy-out clause is 50 million euros - a figure which Real Madrid are prepared to pay to get their man.

Watching Real Madrid on TV

Spanish broadcaster Cuatro spoke to Junior about the chance of swapping the Villamarín for the Bernabéu and the player seems open to the idea: "I'm drawn more to Madrid, my Dad's a madridista. When I first came to Spain, Madrid were the only team we watched on TV at home. So I've always felt stronger about Real Madrid", he explained

B9 ig story

d新聞傳親都係講世三想嚟 但無講過皇想買
反而傳親皇想買既都係幼齒

猩猩咁威威對日本仔帶帽
佩狗J撚到虛脫啦
已經吹到佢係帶領皇馬既人 仲點會買人

dad你老毛

拖daddy is the best

今季又唔駛雞胸，仲想佩狗買星?
想疤大炒多次西波皇等佢醒下

簽世三未牙

世冠不嬲唔計架喎
計既話安76就唔洗走啦

講得好

主席 依單野查到未

不嬲都係計西甲 歐聯 國王盃
世冠呢啲飛機盃

我揾廣告公司整黎播比YC睇慶祝佢生日

人如其名

下季世三 包皮 占士

Ching為何要幫猁

我支持愛蛇～

你支持利物浦

我支持月師兄

Neymar or Mbappé: Real Madrid poised to pounce for PSG stars

PSG need to find 90 million euros to comply with Financial Fair Play demands. Real Madrid have spending power and would be the first to table offers for their star players.

UEFA's threat to leave PSG out of the Champions League for failing to comply with Financial Fair Play regulations continues to hang over the French champions. PSG might find themselves with no other option than to sell Neymar or Kylian Mbappé to balance the books and meet UEFA's requisites. If it comes to that, Real Madrid will be the first in line to take one of PSG's star players to Spain.

Eden Hazard: "My future? We'll see at the end of the season"

Chelsea striker and rumoured Real Madrid target Eden Hazard insists he is in no rush to make a decision on his long-term future.

Chelsea star Eden Hazard said he will decide his future at the end of the season amid ongoing links with Real Madrid. Hazard's Chelsea contract expires in 2020 and a potential move to Champions League holders Madrid continues to dominate headlines. After reaching a century of goals for Chelsea in their 2-1 win over Watford in the Premier League on Wednesday, Hazard said: "I am just focused on the pitch." The 27-year-old added: "I will see at the end of the season."

Varane's beautiful gesture to Lopetegui after the coach's dismissal

Days after Julen Lopetegui was sacked as Real Madrid head coach, Raphael Varane picked up the phone and called his former boss to apologise for his slow start to the season.

Where does Brahim Diaz play? Who will he fight for a position at Real Madrid?

The name of Brahim Diaz, Real Madrid's next signing, may not be one that everyone is familiar with.

Those who still don't know him will surely ask when they see the front cover of MARCA and his name on it: 'Where does Diaz play? Who will he be fighting with for a position at Real Madrid?'

The answer is simple, easy and accurate: He can play in midfield or attack, and he will compete with any attacking player in the squad.

Bayern Munich fans selected Timo Werner, Isco and Lucas Hernandez as the three players they would most like to see at the club, via a poll from Bild.

肉酸=北韓
反酸=美國

Modric's year: The footballer who dethroned Messi and Ronaldo

On 31st December, Luka Modric will end a dreamy 2018.

The Croatian has had twelve months of success, including another Champions League with Real Madrid, a run to the World Cup final, the Club World Cup title in Abu Dhabi and being chosen as the best athlete in his country.

Such recognition completes a circle that began last December, with the second consecutive Club World Cup.

Modric rejects contract renewal at Real Madrid

According to Telemadrid via AS, Luka Modric has rejected Real Madrid's offer of an extension on his current deal, which is set to expire in 2020.

皇區的日常
J沾屎 世3 包皮
最後無人黎

Welcome back James!

講得好！

惡意負皮我嘅 祝你發夢俾catgirl 騎到夢遺

我善意負皮

hi ken

頂你

米尾拉霉雞

再比肉酸咬到有瘋狗症入廠

We belong to YC

你有豬瘟牙 屌你個咀

兩位大哥 新一年臨近 和戰吧

Ching認自己係狗？

兩位大哥放下屠刀吧

佢哋曬恩愛中

對，就像你跟摩佬一樣

咪25啦

佢同cat girl sweet緊

425

Modric rejects new Real Madrid contract - reports

According to regional TV channel Telemadrid, Luka Modric has rejected Real Madrid's opening contract renewal offer. The 33-year-old current Ballon d'Or holder is under contract at the Bernabéu through to 2020 and has apparently declined Madrid's new terms at the same time as he is examining what is said to be studying a succulent offer from Inter Milan. The Italian club are said to have put a two year, 10-million-euro-a-seaon deal on the table. After that would be a move to China for a further couple of years, before presumably retiring.

Brahim Díaz set to complete Real Madrid move in January

Brahim Díaz's transfer to Real Madrid could be completed in the next few days. Diario AS reported on 20 November, that the Manchester City youth player would end up joining Madrid. The 19-year-old is out of contract with City in June 2019 but both clubs are negotiating for him to join Santiago Solari's team in January.

睇返以前d片 打反擊六條友衝哂上去 跑馬咁款真係好正 daddy

我地有蘇daddy了

全家死清光啦

堅定不移支持蘇daddy

btw 其實ozil+迪馬先係牙朗最愛 無限供應

唔好係人都認daddy

回家供應BB吧

認隻狗做老豆 hohoho

牙朗最愛係賓施馬

全靠賓賓拉空敵人

牙朗隻狗?

馬卡報透露稱，在盧柏迪古下台之後，華拉尼曾經向他表示了歉意，因為他認為自己的狀態不好拖累了他。

華仔真男人

呢到d皇迷:盧狗躝

only one daddy
zidane daddy

Zidane>So Lo

Real Madrid stars go head-to-head on FIFA 19

There will be many people who will have received FIFA 19 as a present this Christmas and the Real Madrid players are among those who are playing the game during this festive period.

Marco Asensio and Dani Carvajal teamed up to take on Casemiro and Alvaro Odriozola in the game.

馬撚條女

各位球迷，為咗擁護心愛嘅球隊，你哋可以去到幾盡？除咗每場必睇、場場買佢贏，呢兩位躁底阿叔，仲喺馬會正式「開波」，即係打架咁解，其中一人仲打到爆缸，見晒紅，真係夠晒應節。

花生友：唔知係咪輸波

話說前日跑夜馬，讀者周先生喺下晝5點左右，去到葵芳馬會，用入錢機入錢，雖然當時仲未開跑，但已經有唔少馬迷喺度刨緊馬經，做定功課，突然間周先生聽到有人爭執嘅聲音，轉個頭就畀人群推咗埋一邊，搞咩呀？原來係兩位年紀唔細嘅阿叔即場「開波」，其中一位高大啲嘅，着住印有某英超球會logo嘅外套，另一位矮啲嘅仲衫都除埋，「佢哋本身討論緊場波，講講吓，矮嗰個就問候對方老母，俾人鬧嘅咪開佢波囉！」

由周生提供嘅片段見到，高大叔瞓咗喺地上，光豬阿叔就捉實佢隻右腳唔放，兩名馬會職員，仲有幾位馬迷喺旁邊苦苦相勸，光豬阿叔之後冷靜落嚟放手，抹一抹臉上嘅血，起返身嘅高大叔不甘示弱，不停挑機「出嚟吖，打完唔使講嘢！」企喺旁邊嘅花生友都加入討論「X人老母係唔啱嘅！」谷住道氣嘅高大叔再發功，一拳打向着返衫嘅光豬阿叔，令佢向後退咗幾步，好彩有人扶住先冇跌落地，打得興起嘅高大叔梗係乘勝追擊，不停出拳，可憐對方因為身形輸蝕，節節敗退，周生話成個過程持續咗差不多十分鐘，直至警察到場先停戰「兩個人都唔細，唔知係咪輸波心情唔好，但真係好無謂！」

警方回應話，兩名分別姓孫（54歲）及姓盧（64歲）男子，因金錢問題爭執同打架，警員到場時，涉嫌打人嘅姓盧男子一度逃離現場，被警員截獲，兩人皆受傷需送院，警方將案件列作「打架案」，並將兩名男子拘捕。

Which Ching Ar

Benzema and Lucas Vázquez are Real Madrid’s top assist makers in 2018. Both players have set up 11 goals this year.

Ching偏幫痢

Benzema uses a golden AK rifle at a firing range

Making the most of his Christmas break, Karim Benzema has taken the time to work on his aim.

His practice has nothing to do with football, though, and the Real Madrid striker has been passing the holidays in Miami trialling a number of guns.

The Frenchman posted a video of himself using a golden AK and other weapons during his stay in the United States.

Possible destinations for Keylor Navas in the winter transfer market

The Real Madrid goalkeeper has been relegated to the bench with arrival of Courtois.

Arsenal: the main contender

Unai Emery's Arsenal are leading the chase to woo Navas, with the Spanish coach being a firm fan of the Costa Rican keeper. According to reports in England, the 'Gunners' have 13 million euros lined up to bring Navas in. The London outfit is so far the only side to have made an offer for the player so far.

Juventus keen on Keylor

Another possible destination for Keylor Navas is Turin, at the hand of Serie A side Juventus, where the word is that the club are not entirely convinced by Sczezny. Navas is seen as the chance to bring in a world-class, trophy-winning keeper.

Manchester City and the others...

In addition to these two, a number of other clubs are looking keenly at the situation, with the majority of them in the Premier League and Serie A. Manchester City could make a move in January, with Chilean Claudio Bravo having suffered an injury, and despite the fact they have Ederson in their ranks.

In Italy, Milan could step in if they lose Gianluigi Donnaruma, while Inter could also be looking for a keeper if, as seems likely Samir Handanovic, their current keeper, seeks fresh pastures.

卡吐真人好串

French media reporting that Isco’s agent has met with PSG to discuss a possible move to the French club. [as]

多撚謝你呀 蘇拿利

蘇狗全家死清光未

用嚟換包皮/屁馬？

在《圖片報》的「拜仁球迷最想得到的球員」候選名單中包含很多最近頻繁與拜仁傳出轉會流言的球員。在超過8.4萬球迷的投票結果中，選擇華拿的球迷比例達到26%，隨後是伊斯高的15%。

意大利《天空體育》報導，祖雲達斯的目標就是加強中場。正因為如此，他們正考慮皇馬的伊斯高。

呢幾間既話 去psg吧

咪撚傻啦
人地點會益你呀

• Real Madrid will announce the signing of Brahim Díaz in the next few days.[as]

Isco代替品已經搵到

Real Madrid take it easy with Palacios, but haven‘t forgotten about him and hope he arrives next month. The club at the moment prioritize to complete the signing of Brahim Díaz. [MARCA]

屌你老母臭閪 皇家阿仙奴咩

伊維辛都爭緊出場時間
完全唔知簽呢條友做乜鳩
佩雷斯 我屌你老母 狗娘養的兒子！

阿仙奴而家唔養幻幻啦
代表性D應該叫番雲加馬德里

呢樣真
人地而家都識買拿卡 奧巴馬丫
屌 唔爭在請埋爺爺黎教啦仆街

換到包皮我ok

高仔+80m換世三
Isco+100m換包皮

ching啱啱放監 ？

最衰isco唔識篤背脊

CC台D屈毛黨好撚惡 講兩句唔岩聽就比人屈毛

見到你比人點名

講兩句毛姨有道理就做到議助鬼
我都想咁易袋10幾K

冇follow卡吐ig

肉酸今晚會開咩燈po幫皇者猁？

想撩我隻門口狗做愛？
磅水先

It 極度燈

牠是燈狗

The signing of Palacios is a slow burner

Real Madrid are remaining calm with their pursuit of Exequiel Palacios.

At this moment in time, there are other priorities for the capital city club, such as that of Brahim Diaz.

Isco and Sara Salamo announce that they’re expecting a child

There has been a piece of happy news for Isco at the end of 2018, with the Real Madrid player set to become a father for the second time.

He and his partner Sara Salamo have announced the news via social media.

“We can share a great piece of news and that’s the fact that we’re going to be parents,” the actress wrote on Instagram.

“We couldn’t be happier.”

bemzema
hazard asensio mbappe
casemiro llorente

皇post 24

心情忐忑不安

肉酸駕車

Sergio Ramos has gone the full year of 2018 without a single red card. This is the first time in his 16 year old career.

Real Madrid reach 217 million in promising talent strategy

Since Marco Asensio in 2014, Manchester City’s Brahim Díaz will become the latest in Florentino Pérez‘ plan to sign young players with huge potential.

With the signing of Marco Asensio on 5 December 2014, Real Madrid started a new strategy that they seem to be taking to the extreme. They paid just 3.9 million euros for the Mallorcan talent and he was then followed by Norwegian hope Odegaard, Brazilian Lucas Silva and a list of others that bring us up to date with the likes of Ceballos, Vinicius, Rodrygo and Odriozola.

Rodrygo, Brahim Diaz and Vinicius are three for the future

Brahim Diaz was chased by half of Europe, but will play for Real Madrid.

It was a similar story with the Brazilian duo of Rodrygo and Vinicius Junior.

Los Blancos still have a big sway for young players despite the fact that we are living in a time of sheikhs and state-owned clubs who make football an increasingly exorbitant business.

Vallejo hopes to put a tough year behind him

This has been a very difficult year for Jesus Vallejo, who has suffered injury after injury in 2018 and who only played 10 matches for the capital city club for a total of 825 minutes.

Wesley Sneijder: This is the best moment for Ajax to play Real Madrid

Wesley Sneijder is currently playing in Qatar with Al-Gharafa, but he has previously been at Ajax and at Real Madrid and is the perfect person to talk to about the upcoming Champions League clash between the two teams.

What do you think about the tie between Real Madrid and Ajax?

”For Ajax, this is the best moment to take on Real Madrid. I don‘t see Real Madrid as being as strong as in previous years. That’s obvious. Ajax are a very young team, but nobody should be mistaken about them as they have a lot of quality and play very well, especially at home in Amsterdam. It‘ll be a difficult tie for Real Madrid.“

But don‘t you see Real Madrid as the favourite?

”Yes, Real Madrid are still the favourites despite everything. But look! If Ajax can achieve a good result in the first leg then Real Madrid could have problems, and we‘ve seen that recently when they face teams that keep the ball. This is a good matchup to check the quality of this Ajax side, one that is very exciting, as they go up against the three-in-a-row Champions League winners.“

肉酸=北韓
反酸=聯合國

我=美國
ON撚9=日本=我隻狗
你 & 123Alice=支那
98=墨西哥
樓主=印度=出cheat

你=白咭仔

Me=法國

U=LBJ 手下

你=意大利=25仔

臭師兄=？

南韓 佢話佢整過容

Do fans remember you? Did you notice their affection when you visited Madrid?

Sneijder: ”Yes, they recognised me & that made me happy. I feel at home there. People always speak very well of my two seasons there. Iam & will always be a Real Madrid fan. I have the club in my heart“

Y_nada_mas呢

C朗又入波了
佩狗又輸

我猁

100m賣走世上最有能力衝歐聯既球員

肉酸講啲笑話笑撚死唔少人

牙朗又一球

兩球啦

牙朗夠唔夠膽學我地牙猩咁唔射12碼擦數據？

等牙朗第50球絕殺救世

仲朗乜7
請珍惜我地擁有既野！賓施馬！！

NONONO 係BALE

LOVE U

u shut up~

原來25朗今年50球都冇

史尼達：皇馬永遠是歐冠盃熱門，他們將檢驗阿賈雙特

直播吧12月29日訊 荷蘭傳奇球星史尼達接受了馬卡報專訪，談到了老東家皇馬與阿積士的交手。

皇馬與阿積士的交手意味著什麼？

對於阿積士來說，這是遭遇皇馬最好的時機，現在的皇馬確實沒有前幾年出色，這是很明顯的，阿積士的一支非常年輕的隊伍，但他們的有著非常高的品質，賽場表現非常好，尤其在阿姆斯特丹。對於皇馬而言，阿積士會是一個複雜的對手。

這一組對決，皇馬還是熱門嗎？

是的，無論如何，皇馬仍然是晉級熱門，但假如，阿積士在第一回合取得一些不錯的結果...最近我們也看到皇馬出了點問題，因此，這場對決將會檢驗阿積士的成色，與歐冠盃三連冠得主交手，這聽起來就讓人激動。

阿積士是否有機會淘汰皇馬？

說實話，確實是這樣的，歐戰賽場的皇馬是不一樣的，但阿積士也有機會晉級下一輪。

實話說，西班牙的人們普遍看好皇馬

很顯然，因為人們對阿積士的印象還停留在上次那支來馬德里的球隊身上，但球迷們對現在的荷蘭足球關注不多，對於現在的阿積士也所知甚少，但我瞭解他們，我認為阿積士能派出高質量的11人。

迪莊&德利赫特？

這個系列賽是對這兩個小夥子的考驗，他們有著很高的品質，他們的未來一片光明，但之後的事情都不好說，與皇馬的交手將是對他們真實實力的一次檢驗，他倆的心理素質非常出眾，我很確信，他們將成為非常優秀的球員，讓我們看看他們會成長成什麼樣。

沒有C.朗拿度的皇馬戰力幾何？

我知道皇馬十分依賴於C.朗拿度，他總是帶來這樣的影響，鑒於此，我對皇馬這樣的情況並不意外，他總是將團隊扛在身後，正如迄今為止所看到的，皇馬對C.朗拿度很是依賴，如果C.朗拿度還在皇馬，阿積士的晉級希望要小很多。

你認為皇馬仍是歐冠盃冠軍熱門嗎？在經歷了歐冠盃三連之後，你認為他們會被終結嗎？

皇馬永遠都會是熱門球隊，但他們必須先贏下阿積士，是的，在班拿貝，這支年輕的阿積士可能會吃上一點苦頭。

談談你關於皇馬的回憶吧？

是的，在那兒我有著難忘的記憶，一週前我來這裡看小保加河床大戰，並與一些老友相會，包括拉莫斯、馬些路等等，我喜歡這支團隊，也熱愛這座城市，我在這兒非常開心

這裡的人們還記得我，我被這裡的記憶所感動，在馬德里就像在家一樣，人們總是告訴我過去那兩個賽季的美好記憶，我會一直支持皇馬，這傢俱樂部一直在我的心裡。

皇馬VS阿積士，你支持哪邊？

皇馬已經贏下了歐冠盃三連冠，因此，讓我效力過的其他隊，比如阿積士享受一下吧（大笑）。

Welcome de Ligt de Jong
佩狗係玩幻幻都追呢兩件啦

新荷蘭時代

牙維又準備J Eriksen

Wong Ma Quick buy

死阿狗 大聲D講依家邊隊第2

淨係知我痢準備好重奪英超

會員樓主嘅老母

點解

Fit撚到

我熱終於失分了

Welcome 傾

KANE 大力臣

Quick please

騎撚住你垃圾廠

總之我利就無得輸

eriksen = 中場大師

Eriksen 肥普黎先 之後再買傾

🎯🔝 @GarethBale11 has had his most prolific year! The Welshman has scored 27 goals for @realmadrid in 2018! #HalaMadrid

震過貓王

原來今日蛆狗又黑哨

熱

豬埋

welcome kane eriksen

月狗

傻閪普捷天奴又唔換人儲印花
點解有人J佢

摩佬都有人j啦

摩Daddy

普捷天奴臨場調動衰過76蛇

90+3 jese

肉酸有傳人了 個個都咁燈

請珍惜蘇蛇

老鼠係你傳人?

係 至少唔肉酸

愛蛇no.1

高蛇

咪係

利市強姦案

愛sir勁到

雪GO筒

搞乜撚野兩分鐘反cup

屌你老母死利狗

我痢上晒電

想念HOLDING了

希望佩雷斯主席快啲死去利物浦

一扭二都唔夠我賓勁

認同請分享

天時地利人和都係我猁度

我猁成堆不死人

?

慘了

我利重奪英超了

肉酸 我屌爆你老母！

維師兄j緊高daddy...

Call定白車 禾就快爆血管...

我廠下半場先係踢波的

原來真名王都唔係咁大隻

我猁不敗奪冠ready

原來你有4隻打

唔踢啦 4-1完場啦屌你老母

依d先叫大隻

咁都唔畀費奴戴帽

屌奶星 北倫敦真係成班廢柴

覓腸請振作 我地牙維子準備騎住你了

愛蛇

狗一隻only

師兄請振作

愛sir爭個賓施馬踢中堅

狗一隻only 不用以sir稱呼

多得肉酸呢隻食屎狗

晩安了

波台已經俾猁狗全面佔據

肉酸猁狗食屎啦

見到痢炒5粒 我公海都費時出

FB都唔想海，俾大猁洗版

咩social media都唔係好敢睇

肉酸 我屌你老母親

肉酸=癲狗
反酸=漁農處

拿波里唔爭氣 歐聯有機會遇到利

成地精
IC足球部射到上天花板

我都射到上天花板

過左拜狗再講

你邊有咁勁

你死皇狗過到阿積士再講

牙白要搵on撚9學野啦

未驚過，一定過唔到

點做兩全其美？夏薩特心繫皇馬但不願與藍軍反面

在C.朗拿度離開皇馬之後，大多數媒體都認為，夏薩特將會是接替C.朗拿度的最佳人選。車路士天王確實一直想要加盟皇馬，但問題的關鍵在於，他並不想因轉會皇馬而和車路士撕破臉。

《馬卡報》分析稱，夏薩特現在的內心十分掙扎，他想要轉會皇馬，在那裡成為世界上最好的球員之一，但出於對車路士球會的尊重，讓夏薩特始終無法拉下臉來做出決定。他想要為皇馬效力，但他也很清楚，他現在必須要忠於車路士，直到2019年的6月30日。

冬季轉會窗口還有3天就將開啟，皇馬很希望夏薩特能夠在這個冬天加盟，但是車路士卻並不想在賽季中段失去自己的王牌。對於車路士而言，夏薩特並不只是一名球員，他還和艾施派古達一樣，是車路士更衣室內的領袖，也是車路士的重要得分手。球迷們和他的隊友都需要他，球隊對他也非常厚待，儘管他們都很清楚，夏薩特內心渴望著為皇馬踢球。

顯而易見的是，夏薩特永遠不會和車路士撕破臉皮，以獲得自己想要的東西，這是他絕不會做的。他會努力去尋找讓雙方都滿意的解決方案，現在的問題就是這種方案何時能夠出現，夏薩特也很清楚，皇馬不會一直等下去。

夏薩特的合約將在18個月後到期，他渴望轉會皇馬。早在施丹執教皇馬期間，就曾表態希望引進車路士。但是，他不會為了去皇馬，就去隨意傷害車路士球會和球迷，他還在試圖找到一個能夠讓雙方都能滿意的方案。

主席親自出面！PSG冬窗欲挖伊斯高

自從蘇拿利接手以來，皇馬的戰績取得明顯的回暖，但並不是所有的皇馬球員都過得開心，伊斯高就失去上場時間，有關他的離隊傳聞也愈來愈多。

《馬卡報》援引法國媒體《巴黎聯合報》的消息稱，巴黎在與拉比奧撕破臉皮之後，決定在冬窗引入一名中場球員，而伊斯高就是他們的獵物之一。報導稱，在12月26日，巴黎主席納賽爾親自和伊斯高的父親和經理人進行會面，商談轉會的相關事宜。

在蘇拿利成為皇馬教練之後，伊斯高的出場機會開始變得寥寥無幾，甚至一度被排除在比賽大名單之外。而在對陣莫斯科中央陸軍的歐聯比賽中，伊斯高表現糟糕，甚至遭到皇馬球迷的狂噓，伊斯高也一度同球迷發生爭論，這些都讓他離開皇馬的可能性變得愈來愈大。

早在艾馬利還巴黎執教期間，伊斯高就成為巴黎的獵物，艾馬利也曾勸說伊斯高加盟，但最終沒有成功。如今，巴黎的機會又來了。

世三

Vinicius returns to the Maracanã as the star of the future

The Real Madrid player joined football greats Kaká, Adriano, Djalminha, Seedorf and Junior, in a charity match organized by Brazil legend Zico.

Guardiola: "All I know is Brahim is holding talks with Madrid..."

Manchester City's manager admitted that Brahim Díaz is negotiating with Real Madrid but declined the chance to repeat how he feels about the situation.

Florentino Perez praises Real Madrid youngsters on winning 'the Ramos way'

Real Madrid president Florentino Perez has praised the youngsters who celebrated the club's first LaLiga Promises title in 16 years.

"We won the [Sergio] Ramos way," he said to 'El Transistor'.

"They have honoured Real Madrid's spirit of never giving up."

Castillo stars as Real Madrid end 16-year wait to win LaLiga Promises

After a 16-year wait, Real Madrid have been crowned champions of LaLiga Promises Santander, defeating Inter Milan in the final.

下午茶 心情沉重

DONT CRY

Copa del Rey: RFEF plans single-legged ties and finals event

Spanish Football Federation president Luis Rubiales is planning a radical overhaul of Spain's major domestic cup competition.

Revolution

The Spanish Football Federation (RFEF) is preparing an overhaul of the Copa del Rey, with RFEF president Luis Rubiales set to propose radical changes to the competition's format at the governing body's end-of-season general assembly. Rubiales wants to bring in single-legged ties in every round - with the seeming exception of the quarter-final stage - and introduce a UEFA Nations League-style finals tournament consisting of two semi-finals and a trophy decider. The plan is for the event to close out the domestic campaign and be held in a city with at least two top-level stadiums, such as Madrid, Barcelona or Seville.

Challenges

Getting such a plan off the ground involves dealing with two chief issues. Firstly, the RFEF will have to convince the clubs in Primera División to agree to single-game ties against - and potentially away to - lower-league outfits, rather than a format which, at present, is less conducive to giant-killings. Secondly, a Copa finals would also entail one city being able to meet the needs of a quartet of teams at the same time, and handle four sets of supporters.

Television

Despite being at loggerheads over almost every issue going, LaLiga and the RFEF are in agreement over the need to overhaul the Copa del Rey. Rubiales and LaLiga's president, Javier Tebas, have held discussions on the proposal, which might well have been implemented this season had the television rights for the tournament in its current format not already been sold.

Increased revenue

The change of format is expected to increase the Copa's potential TV revenue, and a process whereby cities would bid for the right to host the finals (as long as they fulfil the requirement of having at least two top-tier stadiums) would be a further source of income for the competition. In turn, the RFEF would be left in a position to increase the prize money available to the teams taking part.

Hazard's increasingly complicated dilemma: Chelsea or Real Madrid?

Eden Hazard is torn between what his heart wants and the respect he has for a club that took a chance on him as a youngster and offered him the opportunity to become one of the best in the world.

The issues is that the Belgian wants to play for Real Madrid, but he knows that he must be loyal to Chelsea, at least until June 30.

Please enjoy

u2
88 yc

車仔有黑世3都唔比夏神走

肉酸係我地皇區唯一的狗

過隊垃圾有幾難

Brahim Diaz: Started at Mortadelo, signed with Barcelona and will now join Real Madrid

The deal that will see Brahim Diaz join Real Madrid from Manchester City is close to completion.

The story of this 19-year-old from Malaga, who has been a star since the age of six, is a curious one.

皇迷們準備去邊度倒數

落老蘭

MK

SO蛇>>>>>>>>>>肥普

死全家啦

Zidane daddy>高daddy>肥普=So Sir>哥狗>煙蛇>摩daddy>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>愛匪

真名王打撚死你

真名王一拳一件

我轟失分了 前四仲有希望!!

Ching very燈

What happened to the last Real Madrid winners of LaLiga Santander Promises in 2002?

Real Madrid are once again LaLiga Santander Promises winners, 16 years after their last success.

Since 2002, Los Blancos have been unable to add to their haul in the prestigious youth championship.

Yelco Ramos Ursua, Jose Luis Arroyo, Nacho Fernandez, Victor Munoz, Javi Robles, Denis Cheryshev, Antonio Martinez and Victor Merchan were the eight players who contested a final in which they had to deal with the tournament's best player Iago Falque, currently at Torino, and top scorer Bojan Krkic, now at Stoke City.

他媽的臭逼 肉匪是狗娘養的

出擔仔=win

Isco on the possibility of leaving Real Madrid in January:

“Not at all. I am very happy here. I am excited for the new year. I want to stay at Real Madrid to continue winning titles.”

蘇狗躝啦屌你老母

good bye and thank u isco

卡卡：在皇馬表現差因為摩佬

【體育】雖然巴西名將卡卡一度加盟皇馬，不過表現一直未如理想，他認為與當時的主帥摩連奴有關。

卡卡（Kaka）2009年由AC米蘭轉投皇馬，不過表現未如理想，事隔多年與《SporTV》談及此事，這位巴西名將認為與摩連奴不無關係：「我在皇馬遇上連續不斷的問題。先是第1年受傷，勉強參與世界盃之後進行了膝部手術，休息了半載。到我康復後就遇上了摩連奴。我用了3年去說服摩連奴，讓他信任我並給予我機會。但最終他的選擇非我所能控制。」字裡行間暗示摩連奴喜用奧斯爾多於自己，間接影響了上陣表現。

不過卡卡亦稱二人關係不差：「我們沒有心病，有一次我到曼徹斯特出席一個贊助演出，住在摩連奴所住的酒店，我們談了近2小時。但我必須承認當年我們有分歧，但只是在某個時間有點誤解。」

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid players return to work after Christmas holidays

Santiago Solari had his squad back into the Madrid 'office' on Sunday, which is the first day of preparations for 2019 action after their CWC glory.

The Real Madrid players and coaching staff have returned to work for the first time following their success in Abu Dhabi where they lifted their unprecedented third consecutive Club World Cup, on 22 December.

Madrid back to work

The first part of their session, which began at 09:30, was done inside the training facilities at the Valdebebas complex, and then came out onto the grass where they were split into two groups. They went through various running exercises of mixed intensity levels, and Castilla youngster Javi Sánchez joined the first team squad.

After a break for lunch, the players reconvened at 15:00 CET.

Santiago Solari is aiming to get his side in shape for the first game of 2019 on 3 January away to Villarreal, who currently reside in the relegation places of LaLiga Santander. The early schedule for Los Blancos looks kind on paper, and could allow some momentum to be built ahead of the so-called 'business end' of both the domestic competitions and the Champions League.

2018大事回顧

樓主j 蘇狗ing

真名王又玩負皮攻擊

我地人海戰術 咁點？

蘇斯克查有料到

只有佩仔先可以幫我含能

賴死

條友好唔要面

Lunch eat what

hot dog

Eat Y絲

Miss可能不相伯仲
但配合 控波 平衡力 心理質素呢啲
賓施馬真係冇可能衰過莫拉達
完全冇可能

世人終於知道賓賓有幾勁

心理質素梗係好啦
踢到成Pat屎咁都仲有面留低

達狗明明個陣識過人識入波 宜家廢撚過賓狗

賓狗有馬克龍撐腰

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

2018波台精彩留言回顧

收到風佢是聖卡西BB隊友黎
跟開日職球員搵食 睇唔起你班垃圾9UP

牙維真係好小器

有5會=.=？

條on9仲小氣啦，成日係出面陰啲陰啲屌我地

條辣殺除咗晒自己踢咗啲乜柒盃重識咩=.=
我跟siuma踢波都未出聲

good say!!!

好兄弟 講得好！

Breaking News!

Real Madrid sign goalkeeper SaintKaSaiBB! ()

叫佢入黎教我哋睇波又唔入

傻閪

西波皇冬季陣容
Siuma
是撚但x9
SaintKaSaiBB

有冇打過龍？
無就收檔

世清：後備睇飲水機